@prefix conceptscheme:                    <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/> .
@prefix BesluitType:                      <https://data.vlaanderen.be/id/concept/BesluitType/> .
@prefix BesluitDocumentType:              <https://data.vlaanderen.be/id/concept/BesluitDocumentType/> .
@prefix skos:                             <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd:                              <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix rdf:                              <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix core:                             <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/> .
@prefix besluit:                          <http://lblod.data.gift/vocabularies/besluit/> .
@prefix BestuurseenheidClassificatieCode: <http://data.vlaanderen.be/id/concept/BestuurseenheidClassificatieCode/> .
@prefix sch:                              <http://schema.org/> .
@prefix rule:                             <http://lblod.data.gift/vocabularies/notification/> .
@prefix lblodRule:                        <http://data.lblod.info/id/notification-rule/> .

###############################################################################
# Bestuurseenheid Classificatie codes
###############################################################################

# Not strictly necessary to have.

BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000
  a skos:Concept ;
  core:uuid "5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000" ;
  skos:prefLabel "Provincie" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001
  a skos:Concept ;
  core:uuid "5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001" ;
  skos:prefLabel "Gemeente" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002
  a skos:Concept ;
  core:uuid "5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002" ;
  skos:prefLabel "OCMW" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003
  a skos:Concept ;
  core:uuid "5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003" ;
  skos:prefLabel "District" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:293e5f58-9544-496e-88e0-734a137f6ebc
  a skos:Concept ;
  core:uuid "293e5f58-9544-496e-88e0-734a137f6ebc" ;
  skos:prefLabel "Watering" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:d312c541-a263-4004-bca2-63eb991458c3
  a skos:Concept ;
  core:uuid "d312c541-a263-4004-bca2-63eb991458c3" ;
  skos:prefLabel "Polders" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721
  a skos:Concept ;
  core:uuid "36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721" ;
  skos:prefLabel "Autonoom gemeentebedrijf" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:ea446861-2c51-45fa-afd3-4e4a37b71562
  a skos:Concept ;
  core:uuid "ea446861-2c51-45fa-afd3-4e4a37b71562" ;
  skos:prefLabel "Hulpverleningszone" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054
  a skos:Concept ;
  core:uuid "f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054" ;
  skos:prefLabel "Centraal bestuur van de eredienst" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc
  a skos:Concept ;
  core:uuid "b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc" ;
  skos:prefLabel "Projectvereniging" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089
  a skos:Concept ;
  core:uuid "cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089" ;
  skos:prefLabel "OCMW vereniging" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:a3922c6d-425b-474f-9a02-ffb71a436bfc
  a skos:Concept ;
  core:uuid "a3922c6d-425b-474f-9a02-ffb71a436bfc" ;
  skos:prefLabel "Politiezone" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:e8294b73-87c9-4fa2-9441-1937350763c9
  a skos:Concept ;
  core:uuid "e8294b73-87c9-4fa2-9441-1937350763c9" ;
  skos:prefLabel "Welzijnsvereniging" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71
  a skos:Concept ;
  core:uuid "d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71" ;
  skos:prefLabel "Dienstverlenende vereniging" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d
  a skos:Concept ;
  core:uuid "80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d" ;
  skos:prefLabel "Autonoom provinciebedrijf" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:d90c511e-f827-488c-84ba-432c8f69561c
  a skos:Concept ;
  core:uuid "d90c511e-f827-488c-84ba-432c8f69561c" ;
  skos:prefLabel "Vlaamse gemeenschapscommissie" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86
  a skos:Concept ;
  core:uuid "66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86" ;
  skos:prefLabel "Bestuur van de eredienst" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d
  a skos:Concept ;
  core:uuid "cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d" ;
  skos:prefLabel "Opdrachthoudende vereniging" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .


BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213
  a skos:Concept ;
  core:uuid "36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213" ;
  skos:prefLabel "Representatief orgaan" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BestuurseenheidClassificatieCode .

###############################################################################
# Besluit Document Types
###############################################################################

# A number of historical types that are not valid anymore through rules

BesluitDocumentType:13fefad6-a9d6-4025-83b5-e4cbee3a8965
    a skos:Concept ;
  core:uuid "13fefad6-a9d6-4025-83b5-e4cbee3a8965" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:7104f2e3-88c3-48db-9d51-3dbb26ecf0b0 ;
    skos:definition "Overzicht van de formeel aanvaard te behandelen onderwerpen op een zitting." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Agenda" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

# Non-historical types (normal types)

BesluitDocumentType:0ee460b1-5ef4-4d4a-b5e1-e2d7c1d5086e
    a skos:Concept ;
  core:uuid "0ee460b1-5ef4-4d4a-b5e1-e2d7c1d5086e" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:2d237403-0cbb-4a38-8221-0a201e0ffe5a ;
    skos:definition "Andere documenten dan budget, jaarrekening en meerjarenplan(aanpassing) die als onderdeel of bijlage bij een beleidsrapport van de beleids- en beheerscyclus verplicht, vrijwillig of op vraag worden aangeleverd." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Andere documenten BBC" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:3fa67785-ffdc-4b30-8880-2b99d97b4dee
    a skos:Concept ;
  core:uuid "3fa67785-ffdc-4b30-8880-2b99d97b4dee" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:147a1e97-028a-4ea2-a1d3-960e219bc253 ;
    skos:definition "Lijst met de titels en beschrijvingen van de besluiten die op dezelfde zitting zijn genomen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Besluitenlijst" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:8e791b27-7600-4577-b24e-c7c29e0eb773
    a skos:Concept ;
  core:uuid "8e791b27-7600-4577-b24e-c7c29e0eb773" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:eae66676-c8d2-4804-b7a2-8b2c8f0ee59c ;
    skos:definition "De formele notulen van een zitting." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Notulen" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:e274f1b1-7e84-457d-befe-070afec6b752
    a skos:Concept ;
  core:uuid "e274f1b1-7e84-457d-befe-070afec6b752" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:fa14e698-cc27-4d8e-944f-32209fca8adc ;
    skos:definition "Afschrift van het verslag dat bij het indienen van het jaarlijkse budget bij de gemeente- of provincieoverheid gevoegd wordt over de concrete toepassing van de betrokkenheid van de plaatselijke kerk- of geloofsgemeenschap bij het geheel van de lokale gemeenschap met opgave van de wettelijk vereiste elementen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Verslag lokale betrokkenheid eredienstbesturen" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:f4b1b40a-4ac4-4e12-bdd2-84966f274edc
    a skos:Concept ;
  core:uuid "f4b1b40a-4ac4-4e12-bdd2-84966f274edc" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:70bda0fc-2c52-4821-9848-f193adab0e2f ;
    skos:definition "Inzendingen van de Vlaamse Gemeenschapscommissie die onder het algemeen toezicht vallen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Algemeen Toezicht" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:d60eb90b-926b-4c64-b87c-866c0cf92f0a
    a skos:Concept ;
  core:uuid "d60eb90b-926b-4c64-b87c-866c0cf92f0a" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:f177fc07-c3d6-4bc8-8b34-7e74a11d395b ;
    skos:definition "Inzendingen van de Vlaamse Gemeenschapscommissie die onder het bijzonder toezicht vallen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Bijzonder Administratief Toezicht" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:365d561c-57c7-4523-af04-6e3c91426c56
    a skos:Concept ;
  core:uuid "365d561c-57c7-4523-af04-6e3c91426c56" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:eff68c1a-1cd9-42f9-901d-e3567927c781 ;
    skos:definition "Tabel met een per mandataris geïndividualiseerd overzicht van de vergoedingen en de presentiegelden." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Overzicht vergoedingen en presentiegelden" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:18833df2-8c9e-4edd-87fd-b5c252337349
  a skos:Concept ;
  core:uuid "18833df2-8c9e-4edd-87fd-b5c252337349" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:54849d26-2038-4dbe-bae4-ad3265aa898f ;
  skos:definition "Gecoördineerd indienen van de budgetten en budgetwijzigingen van de besturen van de eredienst door het centraal bestuur van de eredienst." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Budgetten(wijzigingen) - Indiening bij representatief orgaan" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:2c9ada23-1229-4c7e-a53e-acddc9014e4e
  a skos:Concept ;
  core:uuid "2c9ada23-1229-4c7e-a53e-acddc9014e4e" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:19c9b5a4-ce6a-4a27-93a2-da27bc716eeb ;
  skos:definition "Gecoördineerd indienen van de meerjarenplannen en meerjarenplanwijzigingen van de besturen van de eredienst door het centraal bestuur van de eredienst." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Meerjarenplannen(wijzigingen) van de besturen van de eredienst" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:672bf096-dccd-40af-ab60-bd7de15cc461
  a skos:Concept ;
  core:uuid "672bf096-dccd-40af-ab60-bd7de15cc461" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:98732e3a-b888-4d14-9f67-abb4228a4528 ;
  skos:definition "Jaarrekeningen van de besturen van de eredienst" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Gezamenlijk indienen van de jaarrekeningen van de besturen van de eredienst door het centraal bestuur van de eredienst." ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:9d5bfaca-bbf2-49dd-a830-769f91a6377b
  a skos:Concept ;
  core:uuid "9d5bfaca-bbf2-49dd-a830-769f91a6377b" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:80da1c33-82c2-466c-9a2c-993a7bdb0ab8 ;
  skos:definition "Uittreksel van een besluit van een zitting." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Uittreksel" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:bea3944f-4f6d-4d2c-9a6e-23264859e1e5
  a skos:Concept ;
  core:uuid "bea3944f-4f6d-4d2c-9a6e-23264859e1e5" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:b2647f63-7308-4854-9b72-f60ae34873d2 ;
  skos:definition "LEKP-rapport - Melding correctie authentieke bron" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "LEKP-rapport - Melding correctie authentieke bron" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:91b8b15f-7631-4a21-9a90-489f5c91e73c
  a skos:Concept ;
  core:uuid "91b8b15f-7631-4a21-9a90-489f5c91e73c" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:1df30ddc-8e4c-4966-837d-a317e418e5b7 ;
  skos:definition "LEKP-rapport - Toelichting Lokaal Bestuur" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "LEKP-rapport - Toelichting Lokaal Bestuur" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:1d14cb62-7e57-44a9-ad20-2b08407fbb84
  a skos:Concept ;
  core:uuid "1d14cb62-7e57-44a9-ad20-2b08407fbb84" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:44c563f6-c817-43e5-8369-1e0c202dd047 ;
  skos:definition "LEKP-rapport - Klimaattafels" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "LEKP-rapport - Klimaattafels" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .
BesluitDocumentType:651525f8-8650-4ce8-8eea-f19b94d50b73
  a skos:Concept ;
  core:uuid "651525f8-8650-4ce8-8eea-f19b94d50b73" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:d9f8bf76-39ad-4a8b-9309-032991000928 ;
  skos:definition "Een federaal erkend representatief orgaan (representatief orgaan) van een erkende eredienst kan de erkenning van een lokale geloofsgemeenschap aanvragen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Erkenning - reguliere procedure" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:14793940-5b9c-4172-b108-c73665ad9d6a
  a skos:Concept ;
  core:uuid "14793940-5b9c-4172-b108-c73665ad9d6a" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:5886bc7b-eb8f-4b69-a176-48d8750c6a8d ;
  skos:definition "Een federaal erkend representatief orgaan (representatief orgaan) van een erkende eredienst kan de samenvoeging van twee of meer erkende lokale geloofsgemeenschappen aanvragen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Samenvoeging" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:d611364b-007b-49a7-b2bf-b8f4e5568777
  a skos:Concept ;
  core:uuid "d611364b-007b-49a7-b2bf-b8f4e5568777" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:ca0c4e3c-c7c9-46b7-ac84-32ea7bca1f65 ;
  skos:definition "Een federaal erkend representatief orgaan (representatief orgaan) van een erkende eredienst kan de naamswijziging van een bestuur van de eredienst aanvragen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Naamswijziging" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:95a6c5a1-05af-4d48-b2ef-5ebb1e58783b
  a skos:Concept ;
  core:uuid "95a6c5a1-05af-4d48-b2ef-5ebb1e58783b" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:fd046505-2bc6-43d0-bf02-aba9c00f7c8a ;
  skos:definition "Een federaal erkend representatief orgaan (representatief orgaan) van een erkende eredienst kan de gebiedswijziging van een erkende lokale geloofsgemeenschap aanvragen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Wijziging gebiedsomschrijving" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:6d1a3aea-6773-4e10-924d-38be596c5e2e
  a skos:Concept ;
  core:uuid "6d1a3aea-6773-4e10-924d-38be596c5e2e" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:f919eff3-8ec5-40d9-8949-dce430fe5e06 ;
  skos:definition "Het representatief orgaan bezorgt een aanvraag tot opheffing van annexe-kerk of kapelanij aan ABB." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Opheffing van annexe kerken en kapelanijen" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:cc831628-95a0-4874-bad5-cdf563896032
  a skos:Concept ;
  core:uuid "cc831628-95a0-4874-bad5-cdf563896032" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:472168b6-1f0b-4716-a1ab-4596761325e4 ;
  skos:definition "Afwijking principes regiovorming." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:prefLabel "Afwijking principes regiovorming" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

# Update 10/10/2023

BesluitDocumentType:3a3ea43f-6631-4a7d-94c6-3a77a445d450
    a skos:Concept ;
    core:uuid "3a3ea43f-6631-4a7d-94c6-3a77a445d450" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:7606dc68-6fd9-483a-84db-4393a14f72e1;
    skos:definition "Reactie op opvragen bijkomende inlichtingen door de toezichthouder (gemeente/provincie) aan de eredienstbesturen." ;
    skos:prefLabel "Reactie op opvragen bijkomende inlichtingen door de toezichthouder (gemeente/provincie) aan de eredienstbesturen" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:4f938e44-8bce-4d3a-b5a7-b84754fe981a
    a skos:Concept ;
    core:uuid "4f938e44-8bce-4d3a-b5a7-b84754fe981a" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:2d6e6fe7-9d75-488c-8b5f-5afc775edad9;
    skos:definition "Aanvraag desaffectatie presbyteria/kerken." ;
    skos:prefLabel "Aanvraag desaffectatie presbyteria/kerken" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:24743b26-e0fb-4c14-8c82-5cd271289b0e
    a skos:Concept ;
    core:uuid "24743b26-e0fb-4c14-8c82-5cd271289b0e" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:26af6018-ba02-4fcd-95bf-5933cf53e70f;
    skos:definition "Opvragen bijkomende inlichtingen eredienstbesturen (met als gevolg stuiting termijn)." ;
    skos:prefLabel "Opvragen bijkomende inlichtingen eredienstbesturen (met als gevolg stuiting termijn)" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:ce569d3d-25ff-4ce9-a194-e77113597e29
    a skos:Concept ;
    core:uuid "ce569d3d-25ff-4ce9-a194-e77113597e29" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:72c1232d-db22-48b6-a745-c75f278d8946;
    skos:definition "Budgetten(wijzigingen) - Indiening bij toezichthoudende gemeente of provincie." ;
    skos:prefLabel "Budgetten(wijzigingen) - Indiening bij toezichthoudende gemeente of provincie" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

# UPDATE 19/12/2023

BesluitDocumentType:fbe65218-836d-4e7a-a988-bb0b2cf26c7b
    a skos:Concept ;
    core:uuid "fbe65218-836d-4e7a-a988-bb0b2cf26c7b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:8a1107ba-e91c-430f-a925-7f1e04a873e5;
    skos:definition "LEKP-rapport - Sloopbeleidsplan." ;
    skos:prefLabel "LEKP-rapport - Sloopbeleidsplan" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:275b452e-8e9e-40c5-a1e1-4a34a9f04e62
    a skos:Concept ;
    core:uuid "275b452e-8e9e-40c5-a1e1-4a34a9f04e62" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:5d5a7e8e-252a-414d-b43e-92e9a45aeb90;
    skos:definition "LEKP-rapport - Collectieve energiebesparende renovatie." ;
    skos:prefLabel "LEKP-rapport - Collectieve energiebesparende renovatie" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:62031aa8-2b35-48fd-9533-e76dc2cb040f
    a skos:Concept ;
    core:uuid "62031aa8-2b35-48fd-9533-e76dc2cb040f" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:f9e14748-5e87-4e95-82cb-585f9b5d2b16;
    skos:definition "LEKP-rapport - Fietspaden." ;
    skos:prefLabel "LEKP-rapport - Fietspaden" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

# UPDATE 15/02/2024

BesluitDocumentType:a48f2ded-78a5-45e5-a5d8-077814cec39f
    a skos:Concept ;
    core:uuid "a48f2ded-78a5-45e5-a5d8-077814cec39f" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:39ed1ed5-52c9-46fc-a10f-d2a77e71a271;
    skos:definition "[BUITEN GEBRUIK] Aanduiding en eedaflegging van de aangewezen burgemeester." ;
    skos:prefLabel "[BUITEN GEBRUIK] Aanduiding en eedaflegging van de aangewezen burgemeester." ;
    skos:historyNote """
      (D.d. 2024-11-13)
      This document type has been replaced by <https://data.vlaanderen.be/id/concept/BesluitType/7927f4f4-ad4c-4460-9207-2a4b5d21a9d7>.
      This document has wrongfully been linked to the list of 'BesluitDocumentType', where in fact it should be the list of 'BesluitType'.
      We've made the choice to retract the associated URI in favor of a new URI.
      This because we foresee that, over time, the URI itself might bring confusion if we'd simply move to another conceptScheme while still containing the word 'BesluitDocumentType' and not 'BesluitType'.
      As we expect the URI hasn't been used yet, we expect the impact to be minimal.
    """;
    <http://purl.org/dc/terms/isReplacedBy> <https://data.vlaanderen.be/id/concept/BesluitType/7927f4f4-ad4c-4460-9207-2a4b5d21a9d7>;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:ae6168d2-8119-46b1-b810-9f529be95a62
    a skos:Concept ;
    core:uuid "ae6168d2-8119-46b1-b810-9f529be95a62" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:aa711677-bfa7-4e84-ada1-a35ffac06d32;
    skos:definition "Strandconcessies - reddingsdiensten kustgemeenten." ;
    skos:prefLabel "Strandconcessies - reddingsdiensten kustgemeenten" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:863caf68-97c9-4ee0-adb5-620577ea8146
    a skos:Concept ;
    core:uuid "863caf68-97c9-4ee0-adb5-620577ea8146" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:130bef0e-deba-4b60-bcf3-d19b266e1049;
    skos:definition "Melding onvolledigheid inzending eredienstbestuur." ;
    skos:prefLabel "Melding onvolledigheid inzending eredienstbestuur" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

BesluitDocumentType:802a7e56-54f8-488d-b489-4816321fb9ae
    a skos:Concept ;
    core:uuid "802a7e56-54f8-488d-b489-4816321fb9ae" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:3013eadb-d672-4449-9f39-5ed5cac6a2a3;
    skos:definition "Opstart beroepsprocedure naar aanleiding van een beslissing." ;
    skos:prefLabel "Opstart beroepsprocedure naar aanleiding van een beslissing" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitDocumentType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitDocumentType .

###############################################################################
# Besluit Types
###############################################################################

# A number of historical types that are not valid anymore through rules

BesluitType:9f12dc58-18ba-4a1f-9e7a-cf73d0b4f025
    a skos:Concept ;
    core:uuid "9f12dc58-18ba-4a1f-9e7a-cf73d0b4f025" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:dd84dbf3-d4a0-463d-9106-2931c2778071 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over het budget van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit budget AGB" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:82d0696e-1225-4684-826a-923b2453f5e3
    a skos:Concept ;
  core:uuid "82d0696e-1225-4684-826a-923b2453f5e3" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:aeaed7d2-d802-414d-8a82-54f6bf0b0863 ;
    skos:definition "Besluit van de provincieraad over het budget van een autonoom provinciebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit over budget APB" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:70ae4d36-de0c-425d-9dbe-3b6deef8343c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "70ae4d36-de0c-425d-9dbe-3b6deef8343c" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:bc933c34-a8b7-49ee-9523-a6951a8277f9 ;
    skos:definition "Besluit over budget(wijziging) OCMW-vereniging" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit over budget(wijziging) OCMW-vereniging" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:40831a2c-771d-4b41-9720-0399998f1873
    a skos:Concept ;
    core:uuid "40831a2c-771d-4b41-9720-0399998f1873" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:1ca4279a-0b7e-4c2d-bf9f-ec91df50a1d0 ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van het budget." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Budget" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

# Non-historical types (normal types)

BesluitType:0d1278af-b69e-4152-a418-ec5cfd1c7d0b
    a skos:Concept ;
    core:uuid "0d1278af-b69e-4152-a418-ec5cfd1c7d0b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:2237f45f-631b-4641-8c9a-cc9458702e27 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of van het college van burgemeester en schepenen dat de politie op het wegverkeer regelt op gemeentewegen die in speciale beschermingszones gelegen zijn." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Aanvullend reglement op het wegverkeer m.b.t. gemeentewegen in speciale beschermingszones" .

BesluitType:1105564e-30c7-4371-a864-6b7329cdae6f
    a skos:Concept ;
    core:uuid "1105564e-30c7-4371-a864-6b7329cdae6f" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:93dd7766-fac0-4bd6-ac9e-8cd2c86d5739 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot oprichting van een intergemeentelijk samenwerkingsverband met rechtspersoonlijkheid." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Oprichting IGS" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:256bd04a-b74b-4f2a-8f5d-14dda4765af9
    a skos:Concept ;
    core:uuid "256bd04a-b74b-4f2a-8f5d-14dda4765af9" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:aee3a9d4-38d6-4f6a-9208-3852db09ea97 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van het college van burgemeester en schepenen dat tijdelijk de politie op het wegverkeer regelt." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Tijdelijke politieverordening (op het wegverkeer)" .

BesluitType:25deb453-ae3e-4d40-8027-36cdb48ab738
    a skos:Concept ;
    core:uuid "25deb453-ae3e-4d40-8027-36cdb48ab738" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:7390dbf0-2c62-4726-9a72-c0fc4acef9cc ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling of wijziging van een deontologische code." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Deontologische Code" .

BesluitType:380674ee-0894-4c41-bcc1-9deaeb9d464c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "380674ee-0894-4c41-bcc1-9deaeb9d464c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:73476782-d219-4174-8526-0207223c3738 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot oprichting van een districtsbestuur." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Oprichting districtsbestuur" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:3bba9f10-faff-49a6-acaa-85af7f2199a3
    a skos:Concept ;
    core:uuid "3bba9f10-faff-49a6-acaa-85af7f2199a3" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:f8cc4af7-ea3d-4f71-a4a9-ded9c6d52237 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of van het college van burgemeester en schepenen dat de politie op het wegverkeer regelt op gemeentewegen die in havengebied gelegen zijn." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Aanvullend reglement op het wegverkeer m.b.t. gemeentewegen in havengebied" .

BesluitType:3fcf7dba-2e5b-4955-a489-6dd8285c013b
    a skos:Concept ;
    core:uuid "3fcf7dba-2e5b-4955-a489-6dd8285c013b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:e2f22a3f-15e6-4987-91c2-f914413538e7 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het meerjarenplan of over de vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan van een eredienstbestuur." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit over meerjarenplan(aanpassing) eredienstbestuur" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:4350cdda-8291-4055-9026-5c7429357fce
    a skos:Concept ;
  core:uuid "4350cdda-8291-4055-9026-5c7429357fce" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:36ccf065-decd-40c4-b382-1862fa535bda ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn houdende advies bij de jaarrekening van een vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Advies jaarrekening OCMW-vereniging" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:4673d472-8dbc-4cea-b3ab-f92df3807eb3
    a skos:Concept ;
    core:uuid "4673d472-8dbc-4cea-b3ab-f92df3807eb3" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:ac2af81a-c54d-4fed-a31e-5374376f4457 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling of wijziging van een personeelsreglement." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Personeelsreglement" .

BesluitType:4d8f678a-6fa4-4d5f-a2a1-80974e43bf34
    a skos:Concept ;
    core:uuid "4d8f678a-6fa4-4d5f-a2a1-80974e43bf34" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:d2d7e521-1291-42f4-a366-0dc9e9732b5a ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of van het college van burgemeester en schepenen dat de politie op het wegverkeer regelt op gemeentewegen die niet in havengebied of speciale beschermingszones gelegen zijn." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Aanvullend reglement op het wegverkeer enkel m.b.t. gemeentewegen (niet in havengebied of speciale beschermingszones)" .

BesluitType:4efa4632-efc6-40d5-815a-dec785fbceac
    a skos:Concept ;
    core:uuid "4efa4632-efc6-40d5-815a-dec785fbceac" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:61ab38bd-28bc-4ef1-9e06-ac900b60f216 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of provincieraad houdende advies aan de Vlaamse Regering over de wijziging van de gebiedsomschrijving van de erkende plaatselijke kerk- of geloofsgemeenschap)." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Advies samenvoeging eredienstbesturen" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:5ee63f84-2fa0-4758-8820-99dca2bdce7c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "5ee63f84-2fa0-4758-8820-99dca2bdce7c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:05d8060a-7dde-4b0b-a422-e760c10c0631 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit tot delegatie van bevoegdheden aan een ander bestuursorgaan." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Delegatiereglement" .

BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a
    a skos:Concept ;
    core:uuid "67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:d53c39aa-4dbd-4cdf-8b9e-359f0fce79ba ;
    skos:definition "Besluiten met een reglementair of verordenend karakter. Deze besluiten hebben een algemene draagwijdte." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Reglementen en verordeningen" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:6af621e2-c807-479e-a6f2-2d64d8339491
    a skos:Concept ;
    core:uuid "6af621e2-c807-479e-a6f2-2d64d8339491" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:66c993df-506e-4c3c-9328-a0f50fe2dee7 ;
    skos:definition "Besluit van een bestuursorgaan van de gemeente Voeren dat aan bijzonder goedkeuringstoezicht onderworpen is." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Goedkeuringstoezicht Voeren" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:79414af4-4f57-4ca3-aaa4-f8f1e015e71c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "79414af4-4f57-4ca3-aaa4-f8f1e015e71c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:1f21f0df-4956-4665-9889-f2f1ea1824be ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad houdende advies bij de jaarrekening van een eredienstbestuur." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Advies bij jaarrekening eredienstbestuur" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:7d95fd2e-3cc9-4a4c-a58e-0fbc408c2f9b
    a skos:Concept ;
    core:uuid "7d95fd2e-3cc9-4a4c-a58e-0fbc408c2f9b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:0195bbba-1eac-4055-919d-8c1c21ded10d ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of van het college van burgemeester en schepenen dat de politie op het wegverkeer regelt op gewestwegen." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Aanvullend reglement op het wegverkeer m.b.t. één of meerdere gewestwegen" .

BesluitType:84121221-4217-40e3-ada2-cd1379b168e1
    a skos:Concept ;
    core:uuid "84121221-4217-40e3-ada2-cd1379b168e1" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:d99bc58b-b104-42c5-adfa-131db9b559a8 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit met een reglementair of verordenend karakter dat geen aanvullend reglement van de politie op het wegverkeer inhoudt, noch een belasting- of retributiereglement, noch een delegatiereglement, noch een deontologische code, noch een gebruikersreglement, noch een huishoudelijk reglement, noch een personeelsreglement, noch een politiereglement, noch een reglement onderwijs, noch een reglement over subsidie, premie of erkenning, noch een tijdelijke politieverordening op het wegverkeer." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Andere" .

BesluitType:849c66c2-ba33-4ac1-a693-be48d8ac7bc7
    a skos:Concept ;
    core:uuid "849c66c2-ba33-4ac1-a693-be48d8ac7bc7" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:c8ce0aaf-53d8-4c79-8e76-4c181c2ac290 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vastelling of de aanpassing van het meerjarenplan van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit meerjarenplan(aanpassing) AGB" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:8bdc614a-d2f2-44c0-8cb1-447b1017d312
    a skos:Concept ;
  core:uuid "8bdc614a-d2f2-44c0-8cb1-447b1017d312" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:1926b95c-dc24-4596-9eff-f6ad5c17caa5 ;
    skos:definition "Besluit van de provincieraad houdende advies bij de jaarrekening van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Advies bij jaarrekening APB" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:a0a709a7-ac07-4457-8d40-de4aea9b1432
    a skos:Concept ;
    core:uuid "a0a709a7-ac07-4457-8d40-de4aea9b1432" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:ba493006-c186-4a7d-988e-e888277c8897 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad houdende advies bij de jaarrekening van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Advies bij jaarrekening AGB" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:a8486fa3-6375-494d-aa48-e34289b87d5b
    a skos:Concept ;
    core:uuid "a8486fa3-6375-494d-aa48-e34289b87d5b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:a0b7525e-409d-47bf-b1bc-346e904586d0 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling of wijziging van de regels van inwendig bestuur." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Huishoudelijk reglement" .

BesluitType:b25faa84-3ab5-47ae-98c0-1b389c77b827
    a skos:Concept ;
    core:uuid "b25faa84-3ab5-47ae-98c0-1b389c77b827" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:4fc5b452-31af-4da3-98a3-89d2a17d30ef ;
    skos:definition "Besluit van het college van burgemeester en schepenen tot schorsing van een beslissing van een eredienstbestuur." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Schorsing beslissing eredienstbesturen" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:b69c9f18-967c-4feb-90a8-8eea3c8ce46b
    a skos:Concept ;
  core:uuid "b69c9f18-967c-4feb-90a8-8eea3c8ce46b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:4b325853-3f78-4ad0-b57e-8d49568282e1 ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn tot oprichting van een vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Oprichting ocmw-vereniging" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:ba5922c9-cfad-4b2e-b203-36479219ba56
    a skos:Concept ;
    core:uuid "ba5922c9-cfad-4b2e-b203-36479219ba56" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:1bc26527-d705-4b8c-8d50-de3881381912 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of van het college van burgemeester en schepenen tot heffing, wijziging of opheffing van een retributie." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Retributiereglement" .

BesluitType:bd0b0c42-ba5e-4acc-b644-95f6aad904c7
    a skos:Concept ;
    core:uuid "bd0b0c42-ba5e-4acc-b644-95f6aad904c7" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:5b5c8bf6-1b75-484f-b3a2-ce9e8793e9d0 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of provincieraad tot oprichting van een autonoom gemeente- of provinciebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Oprichting autonoom bedrijf" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:c417f3da-a3bd-47c5-84bf-29007323a362
    a skos:Concept ;
  core:uuid "c417f3da-a3bd-47c5-84bf-29007323a362" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:88fef8a0-8605-4a2e-8d00-59f781cccf51 ;
    skos:definition "Besluit van de provincieraad over de vastelling of de aanpassing van het meerjarenplan van een autonoom provinciebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit over meerjarenplan APB" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:c945b531-4742-43fe-af55-b13da6ecc6fe
    a skos:Concept ;
    core:uuid "c945b531-4742-43fe-af55-b13da6ecc6fe" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:66bfdba6-765b-432b-b673-acdce5397367 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of provincieraad tot wijziging van de statuten van een autonoom gemeente- of provinciebedrijf." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Wijziging autonoom bedrijf" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:d7060f97-c417-474c-abc6-ef006cb61f41
    a skos:Concept ;
    core:uuid "d7060f97-c417-474c-abc6-ef006cb61f41" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:88f751f9-3a69-49da-aade-77fb6a887e09 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of van het college van burgemeester en schepenen dat handelt over een subsidie, premie of erkenning." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Subsidie, premie, erkenning" .

BesluitType:d9c3d177-6dc6-4775-8c6a-1055a9cbdcc6
    a skos:Concept ;
  core:uuid "d9c3d177-6dc6-4775-8c6a-1055a9cbdcc6" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:d05e8bfb-af93-4a1d-bb92-1fd3ff174486 ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn tot wijziging van de statuten van een vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Wijziging statuten ocmw-vereniging" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:dbc58656-b0a5-4e43-8e9e-701acb75f9b0
    a skos:Concept ;
    core:uuid "dbc58656-b0a5-4e43-8e9e-701acb75f9b0" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:eb90d063-5c16-4783-843c-e45e8258d6bb ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot wijziging van de statuten van een intergemeentelijk samenwerkingsverband met rechtspersoonlijkheid." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Statutenwijziging IGS" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:df261490-cc74-4f80-b783-41c35e720b46
    a skos:Concept ;
    core:uuid "df261490-cc74-4f80-b783-41c35e720b46" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:3484e758-44c4-49d3-a0ca-82734156fd7a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het budget of over de vaststelling van de wijziging van het budget van een eredienstbestuur." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit over budget(wijziging) eredienstbestuur" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:e27ef237-29de-49b8-be22-4ee2ab2d4e5b
    a skos:Concept ;
  core:uuid "e27ef237-29de-49b8-be22-4ee2ab2d4e5b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:937ff493-2e7d-45d9-a23f-aa84454cd2a1 ,
                           lblodRule:cb5e825f-440a-468d-a1ea-3aa9d6b8efd9 ;
    skos:definition "Besluit tot toetreding tot een rechtspersoon, andere dan een extern verzelfstandigd agentschap of intergemeentelijk samenwerkingsverband en andere dan een vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Toetreding rechtspersoon" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:e44c535d-4339-4d15-bdbf-d4be6046de2c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "e44c535d-4339-4d15-bdbf-d4be6046de2c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:a1e04cc0-b356-4339-b772-b7009d600651 ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van de jaarrekening." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Jaarrekening" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:e8aee49e-8762-4db2-acfe-2d5dd3c37619
    a skos:Concept ;
    core:uuid "e8aee49e-8762-4db2-acfe-2d5dd3c37619" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:68836095-847c-448d-aef8-9df098360353 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van de regels van een gemeentelijke onderwijsinstelling." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Reglement Onderwijs" .

BesluitType:e8afe7c5-9640-4db8-8f74-3f023bec3241
    a skos:Concept ;
    core:uuid "e8afe7c5-9640-4db8-8f74-3f023bec3241" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:d2fe6c37-a642-441a-89f9-c3c4a69f962a ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit over aspecten van bestuurlijke politie zoals de zindelijkheid, de gezondheid, de veiligheid en de rust op openbare wegen en plaatsen en in openbare gebouwen. Zo'n besluit kan bijvoorbeeld het nemen van passende maatregelen betreffen om rampen en plagen, zoals brand, epidemieën en epizoötieën te voorkomen en het verstrekken van de nodige hulp om ze te doen ophouden. Zo'n besluit kan bijvoorbeeld ook bestaan in het handhaven van de orde op plaatsen waar veel mensen samenkomen of in het tegengaan van alle vormen van openbare overlast." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Politiereglement" .

BesluitType:e96ec8af-6480-4b32-876a-fefe5f0a3793
    a skos:Concept ;
    core:uuid "e96ec8af-6480-4b32-876a-fefe5f0a3793" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:ed64948d-5ed0-409e-9bf6-4732ea3f8a56 ;
    skos:definition "Niet inzendplichtige besluiten" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Andere" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:efa4ec5a-b006-453f-985f-f986ebae11bc
    a skos:Concept ;
    core:uuid "efa4ec5a-b006-453f-985f-f986ebae11bc" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:36ba6a6a-f098-4a28-a254-9f90e4e54b66 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot heffing, wijziging of opheffing van een belasting." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Belastingreglement" .

BesluitType:f56c645d-b8e1-4066-813d-e213f5bc529f
    a skos:Concept ;
    besluit:notificationRule lblodRule:b6c89131-c2ed-4d43-86d5-91242e883d1d ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van het meerjarenplan of tot vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Meerjarenplan(aanpassing)" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:f8c070bd-96e4-43a1-8c6e-532bcd771251
    a skos:Concept ;
    core:uuid "f8c070bd-96e4-43a1-8c6e-532bcd771251" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:7b0514f7-4841-42f2-99a7-fc31a684771c ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot oprichting van een extern verzelfstandigd agentschap of tot deelname in een extern verzelfstandigd agentschap." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Oprichting of deelname EVA" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:fb21d14b-734b-48f4-bd4e-888163fd08e8
    a skos:Concept ;
    core:uuid "fb21d14b-734b-48f4-bd4e-888163fd08e8" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:2540a331-67f6-47d2-9a12-ea191b315be5 ,
                           lblodRule:7fde1283-f580-4452-a5c4-f2234990d6e9 ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van het geheel van of wijzigingen aan de rechtspositieregeling van het personeel." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Rechtspositieregeling (RPR)" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:fb92601a-d189-4482-9922-ab0efc6bc935
    a skos:Concept ;
    core:uuid "fb92601a-d189-4482-9922-ab0efc6bc935" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:b3a161a0-3188-457d-8234-c29a01e33829 ;
    skos:broader BesluitType:67378dd0-5413-474b-8996-d992ef81637a ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling of wijziging van een gebruikersreglement." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Gebruikersreglement" .

BesluitType:ec8652a6-2c49-4955-8d59-fd08c8c0a6e1
    a skos:Concept ;
    core:uuid "ec8652a6-2c49-4955-8d59-fd08c8c0a6e1" ;
    skos:definition "Besluit van de raad van bestuur van het autonoom gemeentebedrijf of autonoom provinciebedrijf betreffende retributies." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Besluit AGB/APB over retributies" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:e88a5f18-7c9d-456c-8bfa-e3323bbb29f3 ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

lblodRule:e88a5f18-7c9d-456c-8bfa-e3323bbb29f3
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "e88a5f18-7c9d-456c-8bfa-e3323bbb29f3" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ; # Autonoom gemeentebedrijf
    besluit:decidableBy  BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ; # Autonoom provinciebedrijf
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

BesluitType:c6b696c0-26f8-4e87-b7e8-071b81471ddc
    a skos:Concept ;
    core:uuid "c6b696c0-26f8-4e87-b7e8-071b81471ddc" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:0d6d6159-b06c-4498-a25c-a02f9802d38e ;
    skos:definition "Akte van verlenging van de duurtijd van de projectvereniging." ;
    skos:prefLabel "Verlenging duurtijd van projectvereniging" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:bf72e38a-2c73-4484-b82f-c642a4c39d0c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "bf72e38a-2c73-4484-b82f-c642a4c39d0c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:82955112-f66e-49dc-8ab3-1064b1ae7d14 ;
    skos:definition "Authentieke akte van de statuten (art. 477 DLB)" ;
    skos:prefLabel "Authentieke akte van de statuten (art. 477 DLB)" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:b04bc642-c892-4aae-ac1f-f6ff21362704
    a skos:Concept ;
    core:uuid "b04bc642-c892-4aae-ac1f-f6ff21362704" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:e3ff3407-fd50-4bf0-883e-ce8a53304738 ;
    skos:definition "De algemene vergadering stelt een code van goed bestuur vast." ;
    skos:prefLabel "Code van goed bestuur" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:cb361927-1aab-4016-bd8a-1a84841391ba
    a skos:Concept ;
    core:uuid "cb361927-1aab-4016-bd8a-1a84841391ba" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:a430ee06-dbe6-4847-b18f-982a47c46b5e ;
    skos:definition "De gemeenteraad of districtsraad kan een collectieve constructieve motie van wantrouwen aannemen." ;
    skos:prefLabel "Collectieve motie van wantrouwen" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:b0fcc0c3-bb33-427f-8da2-4ef3833c9060
    a skos:Concept ;
    core:uuid "b0fcc0c3-bb33-427f-8da2-4ef3833c9060" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:c4b88130-8911-4455-8be6-8292e33adcaa ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot voorlopige of definitieve vaststelling van het gemeentelijk beleidskader (art. 6, §2 Gemeentewegendecreet)." ;
    skos:prefLabel "Vaststelling gemeentelijk beleidskader (gemeentewegen)" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:f1fd8f88-95b0-4085-b766-008b5867d992
    a skos:Concept ;
    core:uuid "f1fd8f88-95b0-4085-b766-008b5867d992" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:e2cde4af-e7dc-457f-8084-19ae781fe1bd ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot voorlopige of definitieve vaststelling van het gemeentelijk rooilijnplan (art. 17 Gemeentewegendecreet)." ;
    skos:prefLabel "Vaststelling gemeenteweg" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:4511f992-2b52-42fe-9cb6-feae6241ad26
    a skos:Concept ;
    core:uuid "4511f992-2b52-42fe-9cb6-feae6241ad26" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:fae69732-4d22-40db-a2a7-550235190337 ;
    skos:definition "Voorstellen van de raad van bestuur van de dienstverlenende en opdrachthoudende verenigingen ter vrijwaring van de continuïteit." ;
    skos:prefLabel "Voorstellen i.v.m. het saneringsplan - Plan vrijwaring continuïteit" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:00527d30-e60b-4fa5-9152-f42dddd10ff6
    a skos:Concept ;
    core:uuid "00527d30-e60b-4fa5-9152-f42dddd10ff6" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:78dfdb6a-fcf8-4892-bf6c-e944e4478aca ;
    skos:broader BesluitType:3fcf7dba-2e5b-4955-a489-6dd8285c013b ;
    skos:definition "Besluit over vaststelling meerjarenplanaanpassing eredienstbestuur" ;
    skos:prefLabel "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan van een eredienstbestuur." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:09ac9b9b-2585-4195-8c11-8cf8592de213
    a skos:Concept ;
    core:uuid "09ac9b9b-2585-4195-8c11-8cf8592de213" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:642675b6-bdc0-4c5c-aa53-11721161ac69 ;
    skos:broader BesluitType:f8c070bd-96e4-43a1-8c6e-532bcd771251 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot oprichting van een extern verzelfstandigd agentschap." ;
    skos:prefLabel "Oprichting van een EVA" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:2c2f5e3c-827f-4ad7-906a-176f3bda08ce
    a skos:Concept ;
    core:uuid "2c2f5e3c-827f-4ad7-906a-176f3bda08ce" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:0967a2bb-449f-4cfa-917d-984d43300ed6 ;
    skos:broader BesluitType:6199a44b-0d6c-407c-833a-73abb104efce ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn tot oprichting van een vereniging voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:prefLabel "Oprichting van een vereniging voor maatschappelijk welzijn" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:2dca7056-06aa-44f0-b8ca-4e1002cdd119
    a skos:Concept ;
    core:uuid "2dca7056-06aa-44f0-b8ca-4e1002cdd119" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:362a25b4-d2fe-42fa-8b35-a900ae519fcc ;
    skos:broader BesluitType:6199a44b-0d6c-407c-833a-73abb104efce ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn tot toetreding tot een vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:prefLabel "Toetreding tot een vennootschap voor maatschappelijk welzijn" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:4c22ef0a-f808-41dd-9c9f-2aff17fd851f
    a skos:Concept ;
    core:uuid "4c22ef0a-f808-41dd-9c9f-2aff17fd851f" ;
  skos:broader BesluitType:efa4ec5a-b006-453f-985f-f986ebae11bc ;
    besluit:notificationRule lblodRule:4ca66d23-ee10-4f94-9dc1-622e00af58ee ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot heffing, wijziging of opheffing van een contantbelasting." ;
    skos:prefLabel "Contantbelasting" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:5226e23d-617d-48b9-9c00-3d679ae88fec
    a skos:Concept ;
    core:uuid "5226e23d-617d-48b9-9c00-3d679ae88fec" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:7c1e6d45-e8f3-4cb4-907c-ad752da341c6 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad of provincieraad tot wijziging van de statuten van een autonoom gemeente- of provinciebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Statutenwijziging autonoom bedrijf" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:54b61cbd-349f-41c4-9c8a-7e8e67d08347
    a skos:Concept ;
    core:uuid "54b61cbd-349f-41c4-9c8a-7e8e67d08347" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:b7fc7d2d-be1c-463c-b357-c3042062b4ca ;
    skos:definition "Vaststelling van de eindrekening." ;
    skos:prefLabel "Eindrekening" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:6199a44b-0d6c-407c-833a-73abb104efce
    a skos:Concept ;
    core:uuid "6199a44b-0d6c-407c-833a-73abb104efce" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:1d8a96b6-8ba5-420f-ae61-dde64af94894 ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn tot oprichting van een vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:prefLabel "Oprichting of toetreding vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:8597e056-b96d-4213-ad4c-37338f2aaf35
    a skos:Concept ;
    core:uuid "8597e056-b96d-4213-ad4c-37338f2aaf35" ;
  skos:broader BesluitType:efa4ec5a-b006-453f-985f-f986ebae11bc ;
    besluit:notificationRule lblodRule:0b998f99-1553-42a2-a3ce-e2d7533baa10 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot heffing, wijziging of opheffing van een kohierbelasting." ;
    skos:prefLabel "Kohierbelasting" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:8d8a75bf-f639-44ae-bcce-50b8f760cc3c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "8d8a75bf-f639-44ae-bcce-50b8f760cc3c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:a4cd104c-b991-40cb-a064-50bc3049c4ed ;
    skos:broader BesluitType:3fcf7dba-2e5b-4955-a489-6dd8285c013b ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het meerjarenplan van een eredienstbestuur." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling van meerjarenplan eredienstbestuur" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:94657ec2-e8a1-411f-bb96-d0ea517d7051
    a skos:Concept ;
    core:uuid "94657ec2-e8a1-411f-bb96-d0ea517d7051" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:9a3bcaf4-5f63-4455-bac8-125eeca2f4f7 ;
    skos:broader BesluitType:f8c070bd-96e4-43a1-8c6e-532bcd771251 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot deelname in een extern verzelfstandigd agentschap." ;
    skos:prefLabel "Deelname in een EVA" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:9a02d21f-fdc4-455e-8892-c2ae1d33759a
    a skos:Concept ;
    core:uuid "9a02d21f-fdc4-455e-8892-c2ae1d33759a" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:340e84ff-63ac-47b0-a285-7f2a35617469 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot wijziging van de statuten van een intergemeentelijk samenwerkingsverband met rechtspersoonlijkheid." ;
    skos:prefLabel "Statutenwijziging rechtspersoon IGS" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:a8cdb80d-d409-40ed-bb8b-ddfd0acb28df
    a skos:Concept ;
    core:uuid "a8cdb80d-d409-40ed-bb8b-ddfd0acb28df" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:c9409515-13db-4924-8875-834680c318dd ;
    skos:broader BesluitType:6199a44b-0d6c-407c-833a-73abb104efce ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn tot toetreding tot een vereniging voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:prefLabel "Toetreding tot een vereniging voor maatschappelijk welzijn" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:b2d0734d-13d0-44b4-9af8-1722933c5288
    a skos:Concept ;
    core:uuid "b2d0734d-13d0-44b4-9af8-1722933c5288" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:6cb2a639-4bf2-4a6a-8ce6-f390e8bceafd ;
    skos:broader BesluitType:efa4ec5a-b006-453f-985f-f986ebae11bc ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot heffing, wijziging of opheffing van een aanvullende belasting of opcentiem." ;
    skos:prefLabel "Aanvullende belasting of opcentiem" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:bdb04f43-97d2-4be2-aa92-8affd1f3fec8
    a skos:Concept ;
    core:uuid "bdb04f43-97d2-4be2-aa92-8affd1f3fec8" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:3573ba35-a2f8-403e-8647-746053e87bd9 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het meerjarenplan van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling van meerjarenplan AGB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:c76a04b4-cf41-44e1-b597-94c0b3628357
    a skos:Concept ;
    core:uuid "c76a04b4-cf41-44e1-b597-94c0b3628357" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:f05826aa-b6af-4a85-a125-c7f467816d3c ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het meerjarenplan van een autonoom provinciebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling van meerjarenplan APB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:e2928231-d377-48c7-98b4-3bb2f7de65db
    a skos:Concept ;
    core:uuid "e2928231-d377-48c7-98b4-3bb2f7de65db" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:5d6cb7ab-6226-4c59-9bb6-ee8eb8f307c0 ;
    skos:broader BesluitType:df261490-cc74-4f80-b783-41c35e720b46 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van de wijziging van het budget van een eredienstbestuur." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling budgetwijziging eredienstbestuur" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:e6425cd1-26f2-4cd8-aa0f-1e9b65619c3a
    a skos:Concept ;
    core:uuid "e6425cd1-26f2-4cd8-aa0f-1e9b65619c3a" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:0623a48e-6188-46fb-90d4-5ad93612aee4 ;
    skos:broader BesluitType:df261490-cc74-4f80-b783-41c35e720b46 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het budget van een eredienstbestuur." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling budget eredienstbestuur" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:f1d16307-164c-4278-87b9-1d3b1d968f67
    a skos:Concept ;
    core:uuid "f1d16307-164c-4278-87b9-1d3b1d968f67" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:7ce3f363-3ff9-4f45-a861-60c5eb070fbb ;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn tot wijziging van de statuten van een vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:prefLabel "Statutenwijziging vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:f4ba730e-3f12-4c2f-81cf-31922b6da166
    a skos:Concept ;
    core:uuid "f4ba730e-3f12-4c2f-81cf-31922b6da166" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:27356e2f-1360-4c21-8e27-13039ea77238 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot oprichting van een intergemeentelijk samenwerkingsverband met rechtspersoonlijkheid." ;
    skos:prefLabel "Oprichting rechtspersoon IGS" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

# UPDATE 2022-10

BesluitType:2f189152-1786-4b55-a3a9-d7f06de63f1c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "2f189152-1786-4b55-a3a9-d7f06de63f1c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:fd76c6e6-43eb-4c4f-a11d-fa3fd689b971 ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van het meerjarenplan of tot vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan conform BBC2020." ;
    skos:prefLabel "Meerjarenplan(aanpassing) BBC2020" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:73d5d79f-3f70-4ca9-9512-e216300cd3ac
    a skos:Concept ;
    core:uuid "73d5d79f-3f70-4ca9-9512-e216300cd3ac" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:d4ac633e-0795-4d31-922e-c5940f4f86d5 ;
    skos:broader BesluitType:2f189152-1786-4b55-a3a9-d7f06de63f1c ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot vaststelling van het meerjarenplan conform BBC2020." ;
    skos:prefLabel "Vaststelling van meerjarenplan BBC2020" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:1869e152-e724-4dd7-927c-a11e7d832858
    a skos:Concept ;
    core:uuid "1869e152-e724-4dd7-927c-a11e7d832858" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:8c8c296a-19b2-4175-90ba-eae3482b4ca5 ;
    skos:broader BesluitType:2f189152-1786-4b55-a3a9-d7f06de63f1c ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan conform BBC2020." ;
    skos:prefLabel "Vaststelling van meerjarenplanaanpassing BBC2020" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:35c15ea0-d0c3-4ba7-b91f-b1c6264800b1
    a skos:Concept ;
    core:uuid "35c15ea0-d0c3-4ba7-b91f-b1c6264800b1" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:168d85d8-7f88-45f3-b05c-626fbe6e8d3c ;
    skos:broader BesluitType:f56c645d-b8e1-4066-813d-e213f5bc529f ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van het meerjarenplan." ;
    skos:prefLabel "Vaststelling van meerjarenplan" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:23735395-a487-4f0b-9ffa-f8ee1d3cd84f
    a skos:Concept ;
    core:uuid "23735395-a487-4f0b-9ffa-f8ee1d3cd84f" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:210ebee2-a6d1-44f9-aafe-b36e635a1f6e ;
    skos:broader BesluitType:f56c645d-b8e1-4066-813d-e213f5bc529f ;
    skos:definition "Besluit tot vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan." ;
    skos:prefLabel "Vaststelling van meerjarenplanaanpassing" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:f276bc3b-2d79-4c55-81b8-092e05619676
    a skos:Concept ;
    core:uuid "f276bc3b-2d79-4c55-81b8-092e05619676" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:2c576de2-8d26-4c4f-b940-a3512471c14f ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het meerjarenplan of over de vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over meerjarenplan(aanpassing) AGB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:35d9d01c-015c-4fb9-8ec1-8227f9f4d28c
    a skos:Concept ;
    core:uuid "35d9d01c-015c-4fb9-8ec1-8227f9f4d28c" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:b020e386-72ec-486f-addc-8933f7c9f6fa ;
    skos:broader BesluitType:f276bc3b-2d79-4c55-81b8-092e05619676 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling van meerjarenplanaanpassing AGB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:bdb04f43-97d2-4be2-aa92-8affd1f3fec8
    a skos:Concept ;
    core:uuid "bdb04f43-97d2-4be2-aa92-8affd1f3fec8" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:a498035b-4f68-48b4-86b0-c396c793f414 ;
    skos:broader BesluitType:f276bc3b-2d79-4c55-81b8-092e05619676 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het meerjarenplan van een autonoom gemeentebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling van meerjarenplan AGB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:c258f7b8-0bcc-481c-923d-b58b15248422
    a skos:Concept ;
    core:uuid "c258f7b8-0bcc-481c-923d-b58b15248422" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:05d05c54-c86a-4417-b640-c1c0eab31347 ;
    skos:definition "Besluit van de provincieraad over de vaststelling van het meerjarenplan of over de vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan van een autonoom provinciebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over meerjarenplan(aanpassing) APB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:31d500ce-bd0a-4ff3-9337-48194f22f37e
    a skos:Concept ;
    core:uuid "31d500ce-bd0a-4ff3-9337-48194f22f37e" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:d3443b6c-1422-4030-9f81-93f62ff28721;
    skos:broader BesluitType:c258f7b8-0bcc-481c-923d-b58b15248422 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van de aanpassing van het meerjarenplan van een autonoom provinciebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling van meerjarenplanaanpassing APB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:c76a04b4-cf41-44e1-b597-94c0b3628357
    a skos:Concept ;
    core:uuid "c76a04b4-cf41-44e1-b597-94c0b3628357" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:acd7f9a8-f2fb-488a-93fd-8fec6494311b;
    skos:broader BesluitType:c258f7b8-0bcc-481c-923d-b58b15248422 ;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad over de vaststelling van het meerjarenplan van een autonoom provinciebedrijf." ;
    skos:prefLabel "Besluit over vaststelling van meerjarenplan APB" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:51982214-0d8b-4cd9-87cf-c46570cd1ed3
    a skos:Concept ;
    core:uuid "51982214-0d8b-4cd9-87cf-c46570cd1ed3" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:01bd84a9-deb2-40c5-95ca-b332f19dd594;
    skos:definition "Besluit van de raad voor maatschappelijk welzijn houdende advies bij de jaarrekening van een vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn." ;
    skos:prefLabel "Advies jaarrekening vereniging of vennootschap voor maatschappelijk welzijn" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

# UPDATE 2024-10

BesluitType:b4c828e4-bcb8-46ff-8abf-5fde227d2459
    a skos:Concept ;
    core:uuid "b4c828e4-bcb8-46ff-8abf-5fde227d2459" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:50c2a350-5f2b-4d66-842d-76f0476eaf43;
    skos:definition "Besluit van de gemeenteraad tot vaststelling van de leden van de bestuursorganen (installatievergadering en mandaatwissels)" ;
    skos:prefLabel "Samenstelling bestuursorganen" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

###############################################################################
# Notification Rules
###############################################################################

# Rules for BesluitDocumentTypes

lblodRule:7104f2e3-88c3-48db-9d51-3dbb26ecf0b0
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "7104f2e3-88c3-48db-9d51-3dbb26ecf0b0" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc ,
            BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
  besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:2d237403-0cbb-4a38-8221-0a201e0ffe5a
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "2d237403-0cbb-4a38-8221-0a201e0ffe5a" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:147a1e97-028a-4ea2-a1d3-960e219bc253
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "147a1e97-028a-4ea2-a1d3-960e219bc253" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:ea446861-2c51-45fa-afd3-4e4a37b71562 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:a3922c6d-425b-474f-9a02-ffb71a436bfc ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:eae66676-c8d2-4804-b7a2-8b2c8f0ee59c
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "eae66676-c8d2-4804-b7a2-8b2c8f0ee59c" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:fa14e698-cc27-4d8e-944f-32209fca8adc
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "fa14e698-cc27-4d8e-944f-32209fca8adc" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    sch:validThrough "2023-04-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:70bda0fc-2c52-4821-9848-f193adab0e2f
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "70bda0fc-2c52-4821-9848-f193adab0e2f" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:d90c511e-f827-488c-84ba-432c8f69561c ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:f177fc07-c3d6-4bc8-8b34-7e74a11d395b
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "f177fc07-c3d6-4bc8-8b34-7e74a11d395b" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:d90c511e-f827-488c-84ba-432c8f69561c ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:eff68c1a-1cd9-42f9-901d-e3567927c781
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "eff68c1a-1cd9-42f9-901d-e3567927c781" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:b2647f63-7308-4854-9b72-f60ae34873d2
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "b2647f63-7308-4854-9b72-f60ae34873d2" ;
    sch:validFrom "2022-10-11T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:1df30ddc-8e4c-4966-837d-a317e418e5b7
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "1df30ddc-8e4c-4966-837d-a317e418e5b7" ;
    sch:validFrom "2022-10-11T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:44c563f6-c817-43e5-8369-1e0c202dd047
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "44c563f6-c817-43e5-8369-1e0c202dd047" ;
    sch:validFrom "2022-11-04T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:d9f8bf76-39ad-4a8b-9309-032991000928
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "d9f8bf76-39ad-4a8b-9309-032991000928" ;
    sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:5886bc7b-eb8f-4b69-a176-48d8750c6a8d
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "5886bc7b-eb8f-4b69-a176-48d8750c6a8d" ;
    sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:ca0c4e3c-c7c9-46b7-ac84-32ea7bca1f65
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "ca0c4e3c-c7c9-46b7-ac84-32ea7bca1f65" ;
    sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:fd046505-2bc6-43d0-bf02-aba9c00f7c8a
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "fd046505-2bc6-43d0-bf02-aba9c00f7c8a" ;
    sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:f919eff3-8ec5-40d9-8949-dce430fe5e06
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "f919eff3-8ec5-40d9-8949-dce430fe5e06" ;
    sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:472168b6-1f0b-4716-a1ab-4596761325e4
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "472168b6-1f0b-4716-a1ab-4596761325e4" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    sch:validThrough "2025-09-18T01:00:00"^^xsd:dateTime ; # Update 2025-09-18
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 , BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc ,
    BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
    BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

# UPDATE 19/12/2023

lblodRule:8a1107ba-e91c-430f-a925-7f1e04a873e5
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "8a1107ba-e91c-430f-a925-7f1e04a873e5" ;
    sch:validFrom "2023-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:5d5a7e8e-252a-414d-b43e-92e9a45aeb90
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "5d5a7e8e-252a-414d-b43e-92e9a45aeb90" ;
    sch:validFrom "2023-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:f9e14748-5e87-4e95-82cb-585f9b5d2b16
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "f9e14748-5e87-4e95-82cb-585f9b5d2b16" ;
    sch:validFrom "2023-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

# Rules for BesluitTypes

lblodRule:dd84dbf3-d4a0-463d-9106-2931c2778071
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "dd84dbf3-d4a0-463d-9106-2931c2778071" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
  besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:aeaed7d2-d802-414d-8a82-54f6bf0b0863
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "aeaed7d2-d802-414d-8a82-54f6bf0b0863" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
  besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:bc933c34-a8b7-49ee-9523-a6951a8277f9
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "bc933c34-a8b7-49ee-9523-a6951a8277f9" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
  besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:1ca4279a-0b7e-4c2d-bf9f-ec91df50a1d0
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "1ca4279a-0b7e-4c2d-bf9f-ec91df50a1d0" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ;
  besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:2237f45f-631b-4641-8c9a-cc9458702e27
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "2237f45f-631b-4641-8c9a-cc9458702e27" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:93dd7766-fac0-4bd6-ac9e-8cd2c86d5739
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "93dd7766-fac0-4bd6-ac9e-8cd2c86d5739" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:aee3a9d4-38d6-4f6a-9208-3852db09ea97
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "aee3a9d4-38d6-4f6a-9208-3852db09ea97" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:7390dbf0-2c62-4726-9a72-c0fc4acef9cc
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "7390dbf0-2c62-4726-9a72-c0fc4acef9cc" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:73476782-d219-4174-8526-0207223c3738
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "73476782-d219-4174-8526-0207223c3738" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:f8cc4af7-ea3d-4f71-a4a9-ded9c6d52237
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "f8cc4af7-ea3d-4f71-a4a9-ded9c6d52237" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:e2f22a3f-15e6-4987-91c2-f914413538e7
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "e2f22a3f-15e6-4987-91c2-f914413538e7" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:36ccf065-decd-40c4-b382-1862fa535bda
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "36ccf065-decd-40c4-b382-1862fa535bda" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:ac2af81a-c54d-4fed-a31e-5374376f4457
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "ac2af81a-c54d-4fed-a31e-5374376f4457" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:d2d7e521-1291-42f4-a366-0dc9e9732b5a
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "d2d7e521-1291-42f4-a366-0dc9e9732b5a" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:61ab38bd-28bc-4ef1-9e06-ac900b60f216
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "61ab38bd-28bc-4ef1-9e06-ac900b60f216" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    sch:validThrough "2023-04-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:05d8060a-7dde-4b0b-a422-e760c10c0631
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "05d8060a-7dde-4b0b-a422-e760c10c0631" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:d53c39aa-4dbd-4cdf-8b9e-359f0fce79ba
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "d53c39aa-4dbd-4cdf-8b9e-359f0fce79ba" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:66c993df-506e-4c3c-9328-a0f50fe2dee7
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "66c993df-506e-4c3c-9328-a0f50fe2dee7" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:1f21f0df-4956-4665-9889-f2f1ea1824be
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "1f21f0df-4956-4665-9889-f2f1ea1824be" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:0195bbba-1eac-4055-919d-8c1c21ded10d
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "0195bbba-1eac-4055-919d-8c1c21ded10d" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:d99bc58b-b104-42c5-adfa-131db9b559a8
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "d99bc58b-b104-42c5-adfa-131db9b559a8" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:c8ce0aaf-53d8-4c79-8e76-4c181c2ac290
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "c8ce0aaf-53d8-4c79-8e76-4c181c2ac290" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:1926b95c-dc24-4596-9eff-f6ad5c17caa5
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "1926b95c-dc24-4596-9eff-f6ad5c17caa5" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:ba493006-c186-4a7d-988e-e888277c8897
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "ba493006-c186-4a7d-988e-e888277c8897" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:a0b7525e-409d-47bf-b1bc-346e904586d0
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "a0b7525e-409d-47bf-b1bc-346e904586d0" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:4fc5b452-31af-4da3-98a3-89d2a17d30ef
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "4fc5b452-31af-4da3-98a3-89d2a17d30ef" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:4b325853-3f78-4ad0-b57e-8d49568282e1
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "4b325853-3f78-4ad0-b57e-8d49568282e1" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:1bc26527-d705-4b8c-8d50-de3881381912
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "1bc26527-d705-4b8c-8d50-de3881381912" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:5b5c8bf6-1b75-484f-b3a2-ce9e8793e9d0
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "5b5c8bf6-1b75-484f-b3a2-ce9e8793e9d0" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:88fef8a0-8605-4a2e-8d00-59f781cccf51
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "88fef8a0-8605-4a2e-8d00-59f781cccf51" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:66bfdba6-765b-432b-b673-acdce5397367
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "66bfdba6-765b-432b-b673-acdce5397367" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:88f751f9-3a69-49da-aade-77fb6a887e09
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "88f751f9-3a69-49da-aade-77fb6a887e09" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:d05e8bfb-af93-4a1d-bb92-1fd3ff174486
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "d05e8bfb-af93-4a1d-bb92-1fd3ff174486" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:eb90d063-5c16-4783-843c-e45e8258d6bb
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "eb90d063-5c16-4783-843c-e45e8258d6bb" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:3484e758-44c4-49d3-a0ca-82734156fd7a
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "3484e758-44c4-49d3-a0ca-82734156fd7a" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:937ff493-2e7d-45d9-a23f-aa84454cd2a1
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "937ff493-2e7d-45d9-a23f-aa84454cd2a1" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:cb5e825f-440a-468d-a1ea-3aa9d6b8efd9
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "cb5e825f-440a-468d-a1ea-3aa9d6b8efd9" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:a1e04cc0-b356-4339-b772-b7009d600651
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "a1e04cc0-b356-4339-b772-b7009d600651" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:68836095-847c-448d-aef8-9df098360353
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "68836095-847c-448d-aef8-9df098360353" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:d2fe6c37-a642-441a-89f9-c3c4a69f962a
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "d2fe6c37-a642-441a-89f9-c3c4a69f962a" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:ed64948d-5ed0-409e-9bf6-4732ea3f8a56
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "ed64948d-5ed0-409e-9bf6-4732ea3f8a56" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:36ba6a6a-f098-4a28-a254-9f90e4e54b66
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "36ba6a6a-f098-4a28-a254-9f90e4e54b66" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:b6c89131-c2ed-4d43-86d5-91242e883d1d
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "b6c89131-c2ed-4d43-86d5-91242e883d1d" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:7b0514f7-4841-42f2-99a7-fc31a684771c
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "7b0514f7-4841-42f2-99a7-fc31a684771c" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:2540a331-67f6-47d2-9a12-ea191b315be5
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "2540a331-67f6-47d2-9a12-ea191b315be5" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:7fde1283-f580-4452-a5c4-f2234990d6e9
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "7fde1283-f580-4452-a5c4-f2234990d6e9" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:b3a161a0-3188-457d-8234-c29a01e33829
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "b3a161a0-3188-457d-8234-c29a01e33829" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:0d6d6159-b06c-4498-a25c-a02f9802d38e
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "0d6d6159-b06c-4498-a25c-a02f9802d38e" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:82955112-f66e-49dc-8ab3-1064b1ae7d14
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "82955112-f66e-49dc-8ab3-1064b1ae7d14" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:e3ff3407-fd50-4bf0-883e-ce8a53304738
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "e3ff3407-fd50-4bf0-883e-ce8a53304738" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:a430ee06-dbe6-4847-b18f-982a47c46b5e
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "a430ee06-dbe6-4847-b18f-982a47c46b5e" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:c4b88130-8911-4455-8be6-8292e33adcaa
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "c4b88130-8911-4455-8be6-8292e33adcaa" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:e2cde4af-e7dc-457f-8084-19ae781fe1bd
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "e2cde4af-e7dc-457f-8084-19ae781fe1bd" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:fae69732-4d22-40db-a2a7-550235190337
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "fae69732-4d22-40db-a2a7-550235190337" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:54849d26-2038-4dbe-bae4-ad3265aa898f
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "54849d26-2038-4dbe-bae4-ad3265aa898f" ;
  sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ;
  besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:98732e3a-b888-4d14-9f67-abb4228a4528
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "98732e3a-b888-4d14-9f67-abb4228a4528" ;
  sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ;
  besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:80da1c33-82c2-466c-9a2c-993a7bdb0ab8
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "80da1c33-82c2-466c-9a2c-993a7bdb0ab8" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 .

lblodRule:78dfdb6a-fcf8-4892-bf6c-e944e4478aca
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "78dfdb6a-fcf8-4892-bf6c-e944e4478aca" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime .

lblodRule:642675b6-bdc0-4c5c-aa53-11721161ac69
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "642675b6-bdc0-4c5c-aa53-11721161ac69" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:0967a2bb-449f-4cfa-917d-984d43300ed6
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "0967a2bb-449f-4cfa-917d-984d43300ed6" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:362a25b4-d2fe-42fa-8b35-a900ae519fcc
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "362a25b4-d2fe-42fa-8b35-a900ae519fcc" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .


lblodRule:4ca66d23-ee10-4f94-9dc1-622e00af58ee
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "4ca66d23-ee10-4f94-9dc1-622e00af58ee" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:7c1e6d45-e8f3-4cb4-907c-ad752da341c6
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "7c1e6d45-e8f3-4cb4-907c-ad752da341c6" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:b7fc7d2d-be1c-463c-b357-c3042062b4ca
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "b7fc7d2d-be1c-463c-b357-c3042062b4ca" ;
  sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86 ;
  besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:1d8a96b6-8ba5-420f-ae61-dde64af94894
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "1d8a96b6-8ba5-420f-ae61-dde64af94894" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:0b998f99-1553-42a2-a3ce-e2d7533baa10
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "0b998f99-1553-42a2-a3ce-e2d7533baa10" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:a4cd104c-b991-40cb-a064-50bc3049c4ed
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "a4cd104c-b991-40cb-a064-50bc3049c4ed" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:9a3bcaf4-5f63-4455-bac8-125eeca2f4f7
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "9a3bcaf4-5f63-4455-bac8-125eeca2f4f7" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:340e84ff-63ac-47b0-a285-7f2a35617469
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "340e84ff-63ac-47b0-a285-7f2a35617469" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .


lblodRule:c9409515-13db-4924-8875-834680c318dd
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "c9409515-13db-4924-8875-834680c318dd" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:3573ba35-a2f8-403e-8647-746053e87bd9
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "3573ba35-a2f8-403e-8647-746053e87bd9" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime .

lblodRule:f05826aa-b6af-4a85-a125-c7f467816d3c
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "f05826aa-b6af-4a85-a125-c7f467816d3c" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime .

lblodRule:5d6cb7ab-6226-4c59-9bb6-ee8eb8f307c0
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "5d6cb7ab-6226-4c59-9bb6-ee8eb8f307c0" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:0623a48e-6188-46fb-90d4-5ad93612aee4
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "0623a48e-6188-46fb-90d4-5ad93612aee4" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

lblodRule:7ce3f363-3ff9-4f45-a861-60c5eb070fbb
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "7ce3f363-3ff9-4f45-a861-60c5eb070fbb" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:27356e2f-1360-4c21-8e27-13039ea77238
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "27356e2f-1360-4c21-8e27-13039ea77238" ;
  sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:19c9b5a4-ce6a-4a27-93a2-da27bc716eeb
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "19c9b5a4-ce6a-4a27-93a2-da27bc716eeb" ;
  sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ;
  besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:6cb2a639-4bf2-4a6a-8ce6-f390e8bceafd
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "6cb2a639-4bf2-4a6a-8ce6-f390e8bceafd" ;
    sch:validFrom "2022-05-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2022-12-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:8e808789-6683-4a99-8d30-7cd3f463ed73
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "8e808789-6683-4a99-8d30-7cd3f463ed73" ;
  sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:e564a026-5f67-4537-8fd8-32ebdea71acf
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "e564a026-5f67-4537-8fd8-32ebdea71acf" ;
  sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:01fdd28f-074a-445f-99fb-5d60778f72ed
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "01fdd28f-074a-445f-99fb-5d60778f72ed" ;
  sch:validFrom "2022-12-16T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
  besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

BesluitType:41a09f6c-7964-4777-8375-437ef61ed946
    a skos:Concept ;
    core:uuid "41a09f6c-7964-4777-8375-437ef61ed946" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:8e808789-6683-4a99-8d30-7cd3f463ed73;
    skos:definition "Een bestuur van de eredienst of een centraal bestuur van de eredienst kan een geschorst besluit gemotiveerd handhaven." ;
    skos:prefLabel "Besluit handhaven" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:0fc2c27d-a03c-4e3f-9db1-f10f026f76f8
    a skos:Concept ;
    core:uuid "0fc2c27d-a03c-4e3f-9db1-f10f026f76f8" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:e564a026-5f67-4537-8fd8-32ebdea71acf;
    skos:definition "De meerjarenplannen en meerjarenplanwijzigingen van de besturen van de eredienst zijn onderworpen aan het advies van het representatief orgaan." ;
    skos:prefLabel "Advies meerjarenplan(wijziging)" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:2b12630f-8c4e-40a4-8a61-a0c45621a1e6
    a skos:Concept ;
    core:uuid "2b12630f-8c4e-40a4-8a61-a0c45621a1e6" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:01fdd28f-074a-445f-99fb-5d60778f72ed;
    skos:definition "De budgetten en budgetwijzigingen van de besturen van de eredienst zijn onderworpen aan het advies van het representatief orgaan." ;
    skos:prefLabel "Advies budget(wijziging)" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

# UPDATE 10/10/2023

BesluitType:d85218e2-a75f-4a30-9182-512b5c9dd1b2
    a skos:Concept ;
    core:uuid "d85218e2-a75f-4a30-9182-512b5c9dd1b2" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:626be350-d20b-4878-8078-c7e6e57c6f12 ;
    skos:definition "Budget(wijziging) - Indiening bij toezichthoudende gemeente of provincie." ;
    skos:prefLabel "Budget(wijziging) - Indiening bij toezichthoudende gemeente of provincie" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:d463b6d1-c207-4c1a-8c08-f2c7dd1fa53b
    a skos:Concept ;
    core:uuid "d463b6d1-c207-4c1a-8c08-f2c7dd1fa53b" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:e7784786-d249-4167-b2ff-c5d190c04e34 ;
    skos:definition "Budget(wijziging) - Indiening bij centraal bestuur of representatief orgaan." ;
    skos:prefLabel "Budget(wijziging) - Indiening bij centraal bestuur of representatief orgaan" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:df483116-be05-4a2b-a68a-baf355c9bd81
    a skos:Concept ;
    core:uuid "df483116-be05-4a2b-a68a-baf355c9bd81" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:17a96e58-4670-4fdc-9cc3-e4250919a3b5;
    skos:definition "Definitieve beslissing tot fusie: de gemeenten keuren het gezamenlijke fusievoorstel goed als ze op basis van de resultaten van het voorbereidend onderzoek effectief tot een fusie willen overgaan." ;
    skos:prefLabel "Gezamenlijk voorstel tot fusie" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

# UPDATE 15/01/2024

BesluitType:a2836d2f-1fee-4549-bd85-b9c13698b757
    a skos:Concept ;
    core:uuid "a2836d2f-1fee-4549-bd85-b9c13698b757" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:7ccba4dd-64d3-4aba-b612-b09634ac6adc ;
    skos:definition "Niet-bindend advies op oprichting." ;
    skos:prefLabel "Niet-bindend advies op oprichting" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

BesluitType:afdb7387-da47-4dc4-bbbe-e86ea5c3df28
    a skos:Concept ;
    core:uuid "afdb7387-da47-4dc4-bbbe-e86ea5c3df28" ;
    besluit:notificationRule lblodRule:69df4c4d-edf1-4fcb-afea-2800038edbe0 ;
    skos:definition "Niet-bindend advies op statuten." ;
    skos:prefLabel "Niet-bindend advies op statuten" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

# UPDATE 2022-10

lblodRule:fd76c6e6-43eb-4c4f-a11d-fa3fd689b971
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "fd76c6e6-43eb-4c4f-a11d-fa3fd689b971" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:d4ac633e-0795-4d31-922e-c5940f4f86d5
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "d4ac633e-0795-4d31-922e-c5940f4f86d5" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:8c8c296a-19b2-4175-90ba-eae3482b4ca5
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "8c8c296a-19b2-4175-90ba-eae3482b4ca5" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:168d85d8-7f88-45f3-b05c-626fbe6e8d3c
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "168d85d8-7f88-45f3-b05c-626fbe6e8d3c" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

lblodRule:210ebee2-a6d1-44f9-aafe-b36e635a1f6e
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "210ebee2-a6d1-44f9-aafe-b36e635a1f6e" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36a82ba0-7ff1-4697-a9dd-2e94df73b721 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:80310756-ce0a-4a1b-9b8e-7c01b6cc7a2d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:2c576de2-8d26-4c4f-b940-a3512471c14f
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "2c576de2-8d26-4c4f-b940-a3512471c14f" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:b020e386-72ec-486f-addc-8933f7c9f6fa
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "b020e386-72ec-486f-addc-8933f7c9f6fa" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:a498035b-4f68-48b4-86b0-c396c793f414
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "a498035b-4f68-48b4-86b0-c396c793f414" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:05d05c54-c86a-4417-b640-c1c0eab31347
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "05d05c54-c86a-4417-b640-c1c0eab31347" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:d3443b6c-1422-4030-9f81-93f62ff28721
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "d3443b6c-1422-4030-9f81-93f62ff28721" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:acd7f9a8-f2fb-488a-93fd-8fec6494311b
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "acd7f9a8-f2fb-488a-93fd-8fec6494311b" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .


 lblodRule:01bd84a9-deb2-40c5-95ca-b332f19dd594
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "01bd84a9-deb2-40c5-95ca-b332f19dd594" ;
    sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

# UPDATE 10/10/2023

 lblodRule:7606dc68-6fd9-483a-84db-4393a14f72e1
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "7606dc68-6fd9-483a-84db-4393a14f72e1" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:2d6e6fe7-9d75-488c-8b5f-5afc775edad9
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "2d6e6fe7-9d75-488c-8b5f-5afc775edad9" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:26af6018-ba02-4fcd-95bf-5933cf53e70f
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "26af6018-ba02-4fcd-95bf-5933cf53e70f" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:626be350-d20b-4878-8078-c7e6e57c6f12
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "626be350-d20b-4878-8078-c7e6e57c6f12" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:72c1232d-db22-48b6-a745-c75f278d8946
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "72c1232d-db22-48b6-a745-c75f278d8946" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:e7784786-d249-4167-b2ff-c5d190c04e34
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "e7784786-d249-4167-b2ff-c5d190c04e34" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:17a96e58-4670-4fdc-9cc3-e4250919a3b5
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "17a96e58-4670-4fdc-9cc3-e4250919a3b5" ;
    sch:validFrom "2023-10-31T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

# UPDATE 15/01/2024

 lblodRule:7ccba4dd-64d3-4aba-b612-b09634ac6adc
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "7ccba4dd-64d3-4aba-b612-b09634ac6adc" ;
    sch:validFrom "2024-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:69df4c4d-edf1-4fcb-afea-2800038edbe0
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "69df4c4d-edf1-4fcb-afea-2800038edbe0" ;
    sch:validFrom "2024-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cc4e2d67-603b-4784-9b61-e50bac1ec089 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

# UPDATE 15/02/2024

 lblodRule:39ed1ed5-52c9-46fc-a10f-d2a77e71a271
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "39ed1ed5-52c9-46fc-a10f-d2a77e71a271" ;
    sch:validFrom "2024-02-20T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    # Updated 13/11/2024.
    # Wrong URI was used, it was originally proposed as a DocumentType, but it should be a BesluitType.
    sch:validThrough "2024-11-12T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:aa711677-bfa7-4e84-ada1-a35ffac06d32
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "aa711677-bfa7-4e84-ada1-a35ffac06d32" ;
    sch:validFrom "2024-02-20T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

 lblodRule:130bef0e-deba-4b60-bcf3-d19b266e1049
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "130bef0e-deba-4b60-bcf3-d19b266e1049" ;
    sch:validFrom "2024-02-20T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

 lblodRule:3013eadb-d672-4449-9f39-5ed5cac6a2a3
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "3013eadb-d672-4449-9f39-5ed5cac6a2a3" ;
    sch:validFrom "2024-02-20T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:f9cac08a-13c1-49da-9bcb-f650b0604054 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:66ec74fd-8cfc-4e16-99c6-350b35012e86 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

# UPDATE 09/10/2024

 lblodRule:50c2a350-5f2b-4d66-842d-76f0476eaf43
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "50c2a350-5f2b-4d66-842d-76f0476eaf43" ;
    sch:validFrom "2024-10-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2019-01-01T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000002 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "false"^^xsd:boolean .

###########################################################
# START: UPDATE 13/11/2024
###########################################################
BesluitType:7927f4f4-ad4c-4460-9207-2a4b5d21a9d7
    a skos:Concept ;
    core:uuid "7927f4f4-ad4c-4460-9207-2a4b5d21a9d7" ;
    <http://purl.org/dc/terms/replaces>  BesluitDocumentType:a48f2ded-78a5-45e5-a5d8-077814cec39f;
    besluit:notificationRule lblodRule:2c0c6eca-2e2f-48f5-8b35-8938e1bd1828;
    skos:definition "Aanduiding en eedaflegging van de aangewezen burgemeester." ;
    skos:prefLabel "Aanduiding en eedaflegging van de aangewezen burgemeester" ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

 lblodRule:2c0c6eca-2e2f-48f5-8b35-8938e1bd1828
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "2c0c6eca-2e2f-48f5-8b35-8938e1bd1828" ;
    sch:validFrom "2024-11-12T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2024-11-12T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ,
                        BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000003 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .
###########################################################
# END: UPDATE 13/11/2024
###########################################################

# UPDATE 14/11/2024

BesluitType:48c3290d-d9e3-4a38-b14e-e7c417e3a13a
  a skos:Concept ;
  core:uuid "48c3290d-d9e3-4a38-b14e-e7c417e3a13a" ;
  skos:definition "Een kerkenbeleidsplan is een schriftelijk document dat de langetermijnvisie voor alle parochiekerken op het grondgebied van een gemeente bevat. Het moet ondertekend zijn door het gemeentebestuur en de bisschop. Vanaf 2025 moet elke gemeente over een kerkenbeleidsplan beschikken, zo bepaalt artikel 33/2 van het eredienstendecreet van 7 mei 2004" ;
  skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
  skos:prefLabel "Kerkenbeleidsplan eredienstbesturen" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:f5fcec25-3f4c-4b0e-94c1-f4473f37c666 ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

lblodRule:f5fcec25-3f4c-4b0e-94c1-f4473f37c666
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "f5fcec25-3f4c-4b0e-94c1-f4473f37c666" ;
    sch:validFrom "2024-11-13T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2024-11-13T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ; # Gemeente
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

# UPDATE 15/01/2025

BesluitType:0a8141bc-cf35-43dd-855d-365fa32ad89b
  a skos:Concept ;
  core:uuid "0a8141bc-cf35-43dd-855d-365fa32ad89b" ;
  skos:definition "Besluit van gemeente- of provincieraad over de jaarrekening van een extern verzelfstandigd agentschap in privaatrechtelijke vorm." ;
  skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
  skos:prefLabel "Jaarrekening PEVA" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:90af9f02-6196-4c85-a5ab-07e3d25a60ed ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

lblodRule:90af9f02-6196-4c85-a5ab-07e3d25a60ed
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "90af9f02-6196-4c85-a5ab-07e3d25a60ed" ;
    sch:validFrom "2025-01-15T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 ; # Gemeente
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000000 ; # Provincie
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

# Update 05/02/2025

lblodRule:d53c39aa-4dbd-4cdf-8b9e-359f0fce79ba
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ; # Dienstverlenende vereniging
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ; # Opdrachthoudende vereniging
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:4b8450cf-a326-4c66-9e63-b4ec10acc7f6 . # Opdrachthoudende vereniging met private deelname

# Update 22/04/2025

BesluitType:95c671c2-3ab7-43e2-a90d-9b096c84bfe7
  a skos:Concept ;
  core:uuid "95c671c2-3ab7-43e2-a90d-9b096c84bfe7" ;
  skos:definition "Het representatief orgaan brengt de betrokken besturen van de eredienst en, in voorkomend geval het centraal bestuur, onmiddellijk op de hoogte van zijn interne beslissing tot samenvoeging." ;
  skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
  skos:prefLabel "Melding interne beslissing tot samenvoeging" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:8a65e6ce-4706-4852-8b31-627f4506a4f3 ;
  skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

lblodRule:8a65e6ce-4706-4852-8b31-627f4506a4f3
    a rule:NotificationRule ;
    core:uuid "8a65e6ce-4706-4852-8b31-627f4506a4f3" ;
    sch:validFrom "2025-05-21T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:36372fad-0358-499c-a4e3-f412d2eae213 ; # Representatief Orgaan
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .

# UPDATE 2025-09-18

BesluitType:cc831628-95a0-4874-bad5-cdf563896032
  a skos:Concept ;
  core:uuid "76de6b92-6f03-44d9-a98f-48c82d23b2eb2" ;
  besluit:notificationRule lblodRule:7dfd9578-2f73-4e6a-b2d4-0bf3b84e6e06 ;
  skos:definition "Afwijking principes regiovorming." ;
    skos:inScheme conceptscheme:BesluitType ;
    skos:prefLabel "Afwijking principes regiovorming" ;
    skos:topConceptOf conceptscheme:BesluitType .

lblodRule:7dfd9578-2f73-4e6a-b2d4-0bf3b84e6e06
  a rule:NotificationRule ;
  core:uuid "7dfd9578-2f73-4e6a-b2d4-0bf3b84e6e06" ;
    sch:validFrom "2025-09-18T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    #sch:validThrough "2025-09-18T01:00:00"^^xsd:dateTime ;
    besluit:decidableBy BestuurseenheidClassificatieCode:5ab0e9b8a3b2ca7c5e000001 , BestuurseenheidClassificatieCode:b156b67f-c5f4-4584-9b30-4c090be02fdc ,
    BestuurseenheidClassificatieCode:cd93f147-3ece-4308-acab-5c5ada3ec63d ,
    BestuurseenheidClassificatieCode:d01bb1f6-2439-4e33-9c25-1fc295de2e71 ;
    besluit:obligationToReport "true"^^xsd:boolean .
