@prefix skos:   <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix dvcs:   <https://productencatalogus.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/> .
@prefix dvc:    <https://productencatalogus.data.vlaanderen.be/id/concept/YourEuropeCategorie/> .
@prefix mu:     <http://mu.semte.ch/vocabularies/core/>.

dvcs:YourEuropeCategorie
    a                   skos:ConceptScheme ;
    mu:uuid             "df9d7cf5-fce3-4f9c-965a-3f79bfd365a5" ;
    skos:prefLabel      "YourEurope categorie in het kader van de Single Digital Gateway verordening"@nl ;
    skos:definition     "Lijst van informatiegebieden die voor burgers en bedrijven van belang zijn bij de uitoefening van hun rechten uit hoofde van de interne markt."@nl ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Reizen ;
    skos:hasTopConcept  dvc:WerkEnPensionering ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Voertuigen ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Verblijf ;
    skos:hasTopConcept  dvc:OnderwijsOfStage ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Gezondheidszorg ;
    skos:hasTopConcept  dvc:BurgerEnFamilieRechten ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Consumentenrechten ;
    skos:hasTopConcept  dvc:BeschermingPersoonsgegevens ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Bedrijf ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Werknemers ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Belastingen ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Goederen ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Diensten ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Bedrijfsfinanciering ;
    skos:hasTopConcept  dvc:Overheidsopdrachten ;
    skos:hasTopConcept  dvc:GezondheidVeiligheidWerk ;
    skos:hasTopConcept  dvc:ProcedureGeboorte ;
    skos:hasTopConcept  dvc:ProcedureVerblijf ;
    skos:hasTopConcept  dvc:ProcedureStudie ;
    skos:hasTopConcept  dvc:ProcedureWerk ;
    skos:hasTopConcept  dvc:ProcedureVerhuizing ;
    skos:hasTopConcept  dvc:ProcedurePensionering ;
    skos:hasTopConcept  dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf .


##############
### Reizen ###
##############

dvc:Reizen
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "df4c8d76-4716-4aed-a05d-546bd42c0328" ;
    skos:prefLabel    "Reizen binnen de Unie"@nl ;
    skos:notation     "A" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Reizen binnen de Unie"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ReizenDocumenten ;
    skos:narrower     dvc:ReizenRechtenVerplichtingen ;
    skos:narrower     dvc:ReizenOndersteuningBeperkteMobiliteit ;
    skos:narrower     dvc:ReizenGoederen ;
    skos:narrower     dvc:ReizenElektronischeGegevens .

dvc:ReizenDocumenten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "f1c6da68-37fc-4324-9331-512164246a24" ;
    skos:prefLabel  "Verplichte reisdocumenten"@nl ;
    skos:notation   "A1" ;
    skos:definition "Documenten die van EU-burgers, hun gezinsleden die geen EU-burgers zijn, alleenreizende minderjarigen en niet-EU-burgers verlangd worden wanneer zij EU-binnengrenzen overschrijden (identiteitsbewijs, visum, paspoort)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Reizen .

dvc:ReizenRechtenVerplichtingen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "883ab4e5-d3a0-42cb-8332-25693a9e4c85" ;
    skos:prefLabel  "Rechten en verplichtingen van reizigers"@nl ;
    skos:notation   "A2" ;
    skos:definition "Rechten en verplichtingen van reizigers die per vliegtuig, trein, schip of bus in of vanuit de Unie reizen en van personen die pakketreizen of gekoppelde reisarrangementen kopen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Reizen .

dvc:ReizenOndersteuningBeperkteMobiliteit
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "7034fe77-443a-49eb-b3a4-384542a91f1f" ;
    skos:prefLabel  "Ondersteuning in geval van beperkte mobiliteit"@nl ;
    skos:notation   "A3" ;
    skos:definition "Ondersteuning in geval van beperkte mobiliteit bij reizen in of vanuit de Unie"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Reizen .

dvc:ReizenGoederen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "56845641-a36f-40d8-b9fd-fd676c270c25" ;
    skos:prefLabel  "Vervoer van goederen"@nl ;
    skos:notation   "A4" ;
    skos:definition "Vervoer van dieren, planten, alcohol, tabak, sigaretten en andere goederen bij reizen in de Unie"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Reizen .

dvc:ReizenElektronischeGegevens
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "96323944-d52e-4516-895a-4d1fa39edbbb" ;
    skos:prefLabel  "Communicatie met elektronische berichten"@nl ;
    skos:notation   "A5" ;
    skos:definition "Spraaktelefonie en verzending en ontvangst van elektronische berichten en elektronische gegevens binnen de Unie."@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Reizen .


##########################
### WerkEnPensionering ###
##########################

dvc:WerkEnPensionering
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "4e9e4ca6-0221-49d0-894e-fad10dec490b" ;
    skos:prefLabel    "Werk en pensionering binnen de Unie"@nl ;
    skos:notation     "B" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Werk en pensionering binnen de Unie"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringWerkZoeken ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringGaanWerken ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringErkenningKwalificaties ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringBelastingheffing ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringAansprakelijkheidEnVerzekeringen ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringArbeidsvoorwaarden ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringGelijkeBehandeling ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringGezondheidEnVeiligheid ;
    skos:narrower     dvc:WerkEnPensioneringSocialezekerheidsrechten .

dvc:WerkEnPensioneringWerkZoeken
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "a09b2596-1cc5-4cf0-b5cb-d5d44e248466" ;
    skos:prefLabel  "Werk zoeken"@nl ;
    skos:notation   "B1" ;
    skos:definition "Werk zoeken in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringGaanWerken
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "cc563aab-49e4-4fc8-ac35-20eb2edfe485" ;
    skos:prefLabel  "Gaan werken"@nl ;
    skos:notation   "B2" ;
    skos:definition "Gaan werken in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringErkenningKwalificaties
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "95afe383-a3a9-4d3b-b108-b98687613501" ;
    skos:prefLabel  "Erkenning van kwalificaties"@nl ;
    skos:notation   "B3" ;
    skos:definition "Erkenning van kwalificaties met het oog op werk in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringBelastingheffing
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "99b59602-a2ef-4865-90d3-afa3edc76bb7" ;
    skos:prefLabel  "Belastingheffing"@nl ;
    skos:notation   "B4" ;
    skos:definition "Belastingheffing in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringAansprakelijkheidEnVerzekeringen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "c88ad22c-4e76-4bdc-b44c-81cd71abf116" ;
    skos:prefLabel  "Regels inzake aansprakelijkheid en verzekeringen"@nl ;
    skos:notation   "B5" ;
    skos:definition "Regels inzake aansprakelijkheid en verplichte verzekeringen in verband met verblijf of werk in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringArbeidsvoorwaarden
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "d41c4a81-29d4-4704-92aa-1e0037c8cf52" ;
    skos:prefLabel  "Vastgestelde arbeidsvoorwaarden en -omstandigheden"@nl ;
    skos:notation   "B6" ;
    skos:definition "Bij wet of wettelijk instrument vastgestelde arbeidsvoorwaarden en -omstandigheden, ook voor gedetacheerde werknemers (met inbegrip van informatie over werktijden, betaald verlof, vakantierechten, rechten en verplichtingen in verband met overuren, medisch onderzoek, beÃ«indiging van contracten en ontslag)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringGelijkeBehandeling
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "05c2d083-f3e2-44c4-b3e2-3010a1b8e436" ;
    skos:prefLabel  "Gelijke behandeling"@nl ;
    skos:notation   "B7" ;
    skos:definition "Equal treatment (rules prohibiting discrimination in the workplace, rules on equal pay for men and women and on equal pay for employees on fixed-term or permanent employment contracts)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringGezondheidEnVeiligheid
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "50c2bc3e-7fb7-4b21-932a-c0a671504e37" ;
    skos:prefLabel  "Verplichtingen gezondheid en veiligheid"@nl ;
    skos:notation   "B8" ;
    skos:definition "Verplichtingen in verband met gezondheid en veiligheid voor verschillende soorten activiteiten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .

dvc:WerkEnPensioneringSocialezekerheidsrechten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "ce23bbcd-0e24-4e2e-af70-730f266d3a98" ;
    skos:prefLabel  "Socialezekerheidsrechten en -verplichtingen"@nl ;
    skos:notation   "B9" ;
    skos:definition "Socialezekerheidsrechten en -verplichtingen in de Unie, onder meer in verband met pensioenen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:WerkEnPensionering .


##################
### Voertuigen ###
##################

dvc:Voertuigen
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "b467dd6f-614a-467e-bcbe-20ad6b3d3d14" ;
    skos:prefLabel    "Voertuigen in de Unie"@nl ;
    skos:notation     "C" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Voertuigen in de Unie"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:VoertuigenVerplaatsing ;
    skos:narrower     dvc:VoertuigenVerleningRijbewijzen ;
    skos:narrower     dvc:VoertuigenVerplichteVerzekering ;
    skos:narrower     dvc:VoertuigenKoopVerkoop ;
    skos:narrower     dvc:VoertuigenVerkeersregels .

dvc:VoertuigenVerplaatsing
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "52102cb7-69a1-4672-bd2e-06d35a8d2cfc" ;
    skos:prefLabel  "Tijdelijke of permanente verplaatsing van motorvoertuigen"@nl ;
    skos:notation   "C1" ;
    skos:definition "Tijdelijke of permanente verplaatsing van motorvoertuigen naar een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Voertuigen .

dvc:VoertuigenVerleningRijbewijzen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "1c6b554f-f3a9-4d8b-acea-6998aeb4fcc8" ;
    skos:prefLabel  "Verkrijging en verlenging van rijbewijzen"@nl ;
    skos:notation   "C2" ;
    skos:definition "Verkrijging en verlenging van rijbewijzen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Voertuigen .

dvc:VoertuigenVerplichteVerzekering
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "c1a348d1-99a0-454f-9628-a1e745753994" ;
    skos:prefLabel  "Verplichte motorrijtuigenverzekering"@nl ;
    skos:notation   "C3" ;
    skos:definition "Verplichte motorrijtuigenverzekering"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Voertuigen .

dvc:VoertuigenKoopVerkoop
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "66741750-093a-42e8-a39f-7a15a6736d62" ;
    skos:prefLabel  "Koop en verkoop van motorvoertuigen"@nl ;
    skos:notation   "C4" ;
    skos:definition "Koop en verkoop van motorvoertuigen in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Voertuigen .

dvc:VoertuigenVerkeersregels
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "36968ca7-5caa-427a-8b25-5ca76c51f281" ;
    skos:prefLabel  "Nationale verkeersregels en voorschriften voor bestuurders"@nl ;
    skos:notation   "C5" ;
    skos:definition "Nationale verkeersregels en voorschriften voor bestuurders, met inbegrip van algemene regels voor het gebruik van de nationale wegeninfrastructuur: tijdsgebonden heffingen (vignet), afstandsgebonden heffingen (tol), emissiestickers"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Voertuigen .


################
### Verblijf ###
################

dvc:Verblijf
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "8e49f558-b454-43ac-9133-e2d44feb1f18" ;
    skos:prefLabel    "Verblijf in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:notation     "D" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Verblijf in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:VerblijfVerhuizing ;
    skos:narrower     dvc:VerblijfKoopVerkoop ;
    skos:narrower     dvc:VerblijfVerkiezingen ;
    skos:narrower     dvc:VerblijfVerblijfskaarten ;
    skos:narrower     dvc:VerblijfNaturalisatie ;
    skos:narrower     dvc:VerblijfOverlijden .

dvc:VerblijfVerhuizing
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "faf678a9-c50d-4b3c-9cb3-11a61626e674" ;
    skos:prefLabel  "Tijdelijke of permanente verhuizing"@nl ;
    skos:notation   "D1" ;
    skos:definition "Tijdelijke of permanente verhuizing naar een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Verblijf .

dvc:VerblijfKoopVerkoop
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "fb740ecc-6f6b-4654-ae6d-8583cfa72c39" ;
    skos:prefLabel  "Koop en verkoop van vastgoed"@nl ;
    skos:notation   "D2" ;
    skos:definition "Koop en verkoop van vastgoed, met inbegrip van voorwaarden en verplichtingen met betrekking tot belasting, eigendom of gebruik van dergelijk vastgoed, waaronder het gebruik ervan als tweede verblijf"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Verblijf .

dvc:VerblijfVerkiezingen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "596cd6a0-5c45-4a32-bf83-44393e287bf5" ;
    skos:prefLabel  "Deelname aan verkiezingen"@nl ;
    skos:notation   "D3" ;
    skos:definition "Deelname aan gemeentelijke verkiezingen en verkiezingen voor het Europees Parlement"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Verblijf .

dvc:VerblijfVerblijfskaarten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "bd07925a-a762-4672-90e0-ca35f0e1fed4" ;
    skos:prefLabel  "Voorschriften betreffende verblijfskaarten"@nl ;
    skos:notation   "D4" ;
    skos:definition "Voorschriften betreffende verblijfskaarten voor EU-burgers en hun gezinsleden, waaronder gezinsleden die geen EU-burgers zijn"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Verblijf .

dvc:VerblijfNaturalisatie
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "7c165a09-0540-404e-9c44-6cc2c3401408" ;
    skos:prefLabel  "Voorwaarden voor naturalisatie"@nl ;
    skos:notation   "D5" ;
    skos:definition "Voorwaarden voor de naturalisatie van onderdanen van een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Verblijf .

dvc:VerblijfOverlijden
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "af79f69f-3418-47a2-827e-bdfce365b709" ;
    skos:prefLabel  "Regels in geval van overlijden"@nl ;
    skos:notation   "D6" ;
    skos:definition "Regels die gelden in geval van overlijden, met inbegrip van regels inzake de repatriÃ«ring van stoffelijke overschotten naar een andere lidstaat."@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Verblijf .


########################
### OnderwijsOfStage ###
########################

dvc:OnderwijsOfStage
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "08d9d0ee-c8fb-4813-81cb-e51ad434283a" ;
    skos:prefLabel    "Onderwijs of stage in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:notation     "E" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Onderwijs of stage in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:OnderwijsOfStageOnderwijsstelsel ;
    skos:narrower     dvc:OnderwijsOfStageVrijwilligerswerk ;
    skos:narrower     dvc:OnderwijsOfStageStage ;
    skos:narrower     dvc:OnderwijsOfStageOnderzoek .

dvc:OnderwijsOfStageOnderwijsstelsel
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "10db1ba8-a4d9-46c7-a60e-11fe32d0e3f0" ;
    skos:prefLabel  "Onderwijsstelsel"@nl ;
    skos:notation   "E1" ;
    skos:definition "Onderwijsstelsel in een andere lidstaat, met inbegrip van voor- en vroegschoolse educatie en opvang, basis- en secundair onderwijs, hoger onderwijs en volwassenenonderwijs;"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:OnderwijsOfStage .

dvc:OnderwijsOfStageVrijwilligerswerk
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "c3ad0eff-d7c9-4761-bfba-2f1595e80364" ;
    skos:prefLabel  "Vrijwilligerswerk"@nl ;
    skos:notation   "E2" ;
    skos:definition "Vrijwilligerswerk doen in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:OnderwijsOfStage .

dvc:OnderwijsOfStageStage
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "fa06ded0-d13a-40cc-acba-31ef5b6c279a" ;
    skos:prefLabel  "Stage lopen"@nl ;
    skos:notation   "E3" ;
    skos:definition "Stage lopen in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:OnderwijsOfStage .

dvc:OnderwijsOfStageOnderzoek
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "dce23b3d-0fa8-4af1-9a38-285a52c3264a" ;
    skos:prefLabel  "Onderzoek doen"@nl ;
    skos:notation   "E4" ;
    skos:definition "Onderzoek doen in een andere lidstaat in het kader van een onderwijsprogramma"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:OnderwijsOfStage .


#######################
### Gezondheidszorg ###
#######################

dvc:Gezondheidszorg
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "f922a473-b1b2-44a2-bf80-94ad82a85f6b" ;
    skos:prefLabel    "Gezondheidszorg"@nl ;
    skos:notation     "F" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Gezondheidszorg"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:GezondheidszorgMedischeBehandeling ;
    skos:narrower     dvc:GezondheidszorgGeneesmiddelenKopen ;
    skos:narrower     dvc:GezondheidszorgZiekteverzekering ;
    skos:narrower     dvc:GezondheidszorgPreventieveOpenbareGezondheidsmaatregelen ;
    skos:narrower     dvc:GezondheidszorgNoodnummers ;
    skos:narrower     dvc:GezondheidszorgWoonzorgcentrum .

dvc:GezondheidszorgMedischeBehandeling
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "01cbd6e3-ccdd-4dcb-a2c8-6197b62b0f75" ;
    skos:prefLabel  "Medische behandeling ondergaan"@nl ;
    skos:notation   "F1" ;
    skos:definition "Een medische behandeling ondergaan in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Gezondheidszorg .

dvc:GezondheidszorgGeneesmiddelenKopen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "cf91829b-427f-4aa8-a647-4954a6dda71f" ;
    skos:prefLabel  "Voorgeschreven geneesmiddelen kopen"@nl ;
    skos:notation   "F2" ;
    skos:definition "Online of in persoon geneesmiddelen kopen in een andere lidstaat dan die waar zij door een arts zijn voorgeschreven"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Gezondheidszorg .

dvc:GezondheidszorgZiekteverzekering
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "c6087740-8361-4554-9cb4-bef80c0481dc" ;
    skos:prefLabel  "Regels inzake ziekteverzekering"@nl ;
    skos:notation   "F3" ;
    skos:definition "Regels inzake ziekteverzekering die van toepassing zijn tijdens een kort of langdurig verblijf in een andere lidstaat, met inbegrip van regels over de wijze waarop een Europese ziekteverzekeringskaart moet worden aangevraagd"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Gezondheidszorg .

dvc:GezondheidszorgPreventieveOpenbareGezondheidsmaatregelen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "a18a2be5-936e-45bd-a969-69e0ea0f81d1" ;
    skos:prefLabel  "Rechten en verplichtingen tot preventieve openbare gezondheidsmaatregelen"@nl ;
    skos:notation   "F4" ;
    skos:definition "Algemene informatie over toegangsrechten en verplichtingen om deel te nemen aan beschikbare preventieve openbare gezondheidsmaatregelen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Gezondheidszorg .

dvc:GezondheidszorgNoodnummers
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "595f7f80-1a40-4831-9476-b1d6c253887a" ;
    skos:prefLabel  "Nationale noodnummers"@nl ;
    skos:notation   "F5" ;
    skos:definition "Diensten die worden verstrekt via nationale noodnummers zoals â112â en â116â"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Gezondheidszorg .

dvc:GezondheidszorgWoonzorgcentrum
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "595f7f80-1a40-4831-9476-b1d6c253887a" ;
    skos:prefLabel  "Rechten en voorwaarden woonzorgcentrum"@nl ;
    skos:notation   "F6" ;
    skos:definition "Rechten en voorwaarden om naar een woonzorgcentrum te verhuizen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Gezondheidszorg .


##############################
### BurgerEnFamilieRechten ###
##############################

dvc:BurgerEnFamilieRechten
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "a12d27f9-f099-47ed-b8b4-8f7201af7baf" ;
    skos:prefLabel    "Burger- en familierechten"@nl ;
    skos:notation     "G" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Burger- en familierechten"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:BurgerEnFamilieRechtenKinderen ;
    skos:narrower     dvc:BurgerEnFamilieRechtenPartners ;
    skos:narrower     dvc:BurgerEnFamilieRechtenGenderIdentiteit ;
    skos:narrower     dvc:BurgerEnFamilieRechtenErfrechtenEnPlichten ;
    skos:narrower     dvc:BurgerEnFamilieRechtenOntvoeringKinderen .

dvc:BurgerEnFamilieRechtenKinderen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "b882fccc-7b1c-4e4f-9873-818f2f9c11f2" ;
    skos:prefLabel  "Rechten en plichten in het kader van kinderen"@nl ;
    skos:notation   "G1" ;
    skos:definition "Geboorte, ouderlijk gezag over minderjarige kinderen, ouderlijke verantwoordelijkheden, regels inzake draagmoederschap en adoptie, met inbegrip van stiefouderadoptie, onderhoudsverplichtingen voor kinderen in een grensoverschrijdende gezinssituatie"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:BurgerEnFamilieRechten .

dvc:BurgerEnFamilieRechtenPartners
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "9b536df1-4387-4ae2-afe3-78d507e88f37" ;
    skos:prefLabel  "Samenleven van partners"@nl ;
    skos:notation   "G2" ;
    skos:definition "Samenleven van partners met verschillende nationaliteiten, met inbegrip van partners van hetzelfde geslacht (huwelijk, geregistreerd partnerschap, scheiding van tafel en bed, echtscheiding, huwelijksvermogensrechten, rechten van samenwonenden)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:BurgerEnFamilieRechten .

dvc:BurgerEnFamilieRechtenGenderIdentiteit
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "22b48347-36ea-42b3-af72-2d372b148440" ;
    skos:prefLabel  "Regels inzake genderidentiteit"@nl ;
    skos:notation   "G3" ;
    skos:definition "Regels inzake erkenning van de genderidentiteit"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:BurgerEnFamilieRechten .

dvc:BurgerEnFamilieRechtenErfrechtenEnPlichten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "5429dd5e-b020-49ba-acf0-2bd6d9399c64" ;
    skos:prefLabel  "Erfrechten en -plichten"@nl ;
    skos:notation   "G4" ;
    skos:definition "Erfrechten en -plichten in een andere lidstaat, met inbegrip van belastingregels"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:BurgerEnFamilieRechten .

dvc:BurgerEnFamilieRechtenOntvoeringKinderen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "0603a51f-dfee-48ff-b202-a19a809831c8" ;
    skos:prefLabel  "Rechten en regels grensoverschrijdende ontvoering kinderen"@nl ;
    skos:notation   "G5" ;
    skos:definition "Rechten en regels die gelden bij grensoverschrijdende ontvoering van kinderen door een van de ouders"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:BurgerEnFamilieRechten .


##########################
### Consumentenrechten ###
##########################

dvc:Consumentenrechten
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "b6214e1b-5b10-4c32-8e38-91f9f646fdee" ;
    skos:prefLabel    "Consumentenrechten"@nl ;
    skos:notation     "H" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Consumentenrechten"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ConsumentenrechtenAankoop ;
    skos:narrower     dvc:ConsumentenrechtenBankrekening ;
    skos:narrower     dvc:ConsumentenrechtenNutsvoorzieningen ;
    skos:narrower     dvc:ConsumentenrechtenBetalingen ;
    skos:narrower     dvc:ConsumentenrechtenConsumentenrechten ;
    skos:narrower     dvc:ConsumentenrechtenVeiligheid ;
    skos:narrower     dvc:ConsumentenrechtenHuurMotorvoertuigen .

dvc:ConsumentenrechtenAankoop
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "079da3a0-0c75-4abd-9190-7d73852e710e" ;
    skos:prefLabel  "Aankoop van goederen, digitale inhoud of diensten"@nl ;
    skos:notation   "H1" ;
    skos:definition "Online of in persoon goederen, digitale inhoud of diensten (waaronder financiÃ«le diensten) in een andere lidstaat kopen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Consumentenrechten .

dvc:ConsumentenrechtenBankrekening
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "3a31f11c-0cb4-4842-ac0c-8039ba0f2e11" ;
    skos:prefLabel  "Bankrekening hebben"@nl ;
    skos:notation   "H2" ;
    skos:definition "Een bankrekening hebben in een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Consumentenrechten .

dvc:ConsumentenrechtenNutsvoorzieningen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "175eff2e-af96-4bee-a546-9b863dcb5fe7" ;
    skos:prefLabel  "Aansluiting op nutsvoorzieningen"@nl ;
    skos:notation   "H3" ;
    skos:definition "Aansluiting op nutsvoorzieningen, zoals gas, elektriciteit, water, verwijdering van huishoudelijk afval, telecommunicatie en internet"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Consumentenrechten .

dvc:ConsumentenrechtenBetalingen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "9a96595c-c03d-4a20-bd53-337a1fd4a05a" ;
    skos:prefLabel  "Betalingen voor grensoverschrijdende betalingen"@nl ;
    skos:notation   "H4" ;
    skos:definition "Betalingen, waaronder overmakingen, en termijnen voor grensoverschrijdende betalingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Consumentenrechten .

dvc:ConsumentenrechtenConsumentenrechten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "50864af8-dd0e-47fe-bcb0-d45b3be3e47e" ;
    skos:prefLabel  "Consumentenrechten bij aankoop van goederen en diensten"@nl ;
    skos:notation   "H5" ;
    skos:definition "Consumentenrechten en -waarborgen bij aankoop van goederen en diensten, met inbegrip van procedures voor de beslechting van en vergoeding bij consumentengeschillen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Consumentenrechten .

dvc:ConsumentenrechtenVeiligheid
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "8068c845-088b-4889-83b0-a0a01b5a1cd6" ;
    skos:prefLabel  "Veiligheid en beveiliging van producten"@nl ;
    skos:notation   "H6" ;
    skos:definition "Veiligheid en beveiliging van consumentenproducten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Consumentenrechten .

dvc:ConsumentenrechtenHuurMotorvoertuigen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "e32af227-6168-4b33-b9f9-7f8e6a74febe" ;
    skos:prefLabel  "Huur van motorvoertuigen"@nl ;
    skos:notation   "H7" ;
    skos:definition "Huur van motorvoertuigen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Consumentenrechten .


###################################
### BeschermingPersoonsgegevens ###
###################################

dvc:BeschermingPersoonsgegevens
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "55689e57-e6d2-411c-84a5-22137060a1e1" ;
    skos:prefLabel    "Bescherming van persoonsgegevens"@nl ;
    skos:notation     "I" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met burgers: Bescherming van persoonsgegevens"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:BeschermingPersoonsgegevensUitoefeningRechten .

dvc:BeschermingPersoonsgegevensUitoefeningRechten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "f6a644f9-29e3-469f-b103-345c4e5fc1b6" ;
    skos:prefLabel  "Uitoefening van de rechten"@nl ;
    skos:notation   "I1" ;
    skos:definition "Uitoefening van de rechten van de betrokkenen met betrekking tot de bescherming van persoonsgegevens"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:BeschermingPersoonsgegevens .


###############
### Bedrijf ###
###############

dvc:Bedrijf
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "4753de09-e2f1-4e7d-9302-bef158e198e1" ;
    skos:prefLabel    "Starten, exploiteren en sluiten van een bedrijf"@nl ;
    skos:notation     "J" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Starten, exploiteren en sluiten van een bedrijf"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfRegistratieproceduresRechtsvormen ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfVerplaatsing ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfIntellectueleEigendomsrechten ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfTransparantie ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfOnlineBetaalFuncties ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfOvereenkomstenrecht ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfInsolventieLiquidatie ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfKredietVerzekering ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfFusieVerkoop ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfAansprakelijkheidBestuurders ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfPersoonsgegevens .

dvc:BedrijfRegistratieproceduresRechtsvormen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "960a7382-a1ab-45df-bf17-cee2afdbab12" ;
    skos:prefLabel  "Registratieprocedures en rechtsvormen"@nl ;
    skos:notation   "J1" ;
    skos:definition "Registratie, wijziging van de rechtsvorm of sluiting van een bedrijf (registratieprocedures en rechtsvormen voor bedrijven)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfVerplaatsing
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "a1fa3736-991e-4d82-af0a-dd2238cd45ca" ;
    skos:prefLabel  "Verplaatsing van een bedrijf"@nl ;
    skos:notation   "J2" ;
    skos:definition "Verplaatsing van een bedrijf naar een andere lidstaat"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfIntellectueleEigendomsrechten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "0bb24563-39d6-488f-ab52-b5355d5ef435" ;
    skos:prefLabel  "Intellectuele-eigendomsrechten"@nl ;
    skos:notation   "J3" ;
    skos:definition "Intellectuele-eigendomsrechten (octrooiaanvragen, registratie van handelsmerken, tekeningen of modellen, verwerving van licenties voor reproductie)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfTransparantie
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "1c502966-22b1-4b28-803f-e289393ab482" ;
    skos:prefLabel  "Transparantie bij handelspraktijken"@nl ;
    skos:notation   "J4" ;
    skos:definition "Billijkheid en transparantie bij handelspraktijken, met inbegrip van consumentenrechten en -waarborgen in verband met de verkoop van goederen en diensten;"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfOnlineBetaalFuncties
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "a0184cd7-0668-4bff-9bdf-b96732842de8" ;
    skos:prefLabel  "Grensoverschrijdende onlinebetaalfuncties"@nl ;
    skos:notation   "J5" ;
    skos:definition "Aanbieden van grensoverschrijdende onlinebetaalfuncties bij de onlineverkoop van goederen en diensten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfOvereenkomstenrecht
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "ce03ce8a-5165-47fa-9cb9-b17a60c90f42" ;
    skos:prefLabel  "Rechten en verplichtingen overeenkomstenrecht"@nl ;
    skos:notation   "J6" ;
    skos:definition "Rechten en verplichtingen uit hoofde van het overeenkomstenrecht, met inbegrip van verschuldigde rente wegens achterstallige betaling"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfInsolventieLiquidatie
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "74b0f31a-e83e-4d9b-8931-090bb63af4c9" ;
    skos:prefLabel  "Insolventieprocedures en liquidatie"@nl ;
    skos:notation   "J7" ;
    skos:definition "Insolventieprocedures en liquidatie van bedrijven"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfKredietVerzekering
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "24b933a2-2156-49ba-b5a8-fd62963200c4" ;
    skos:prefLabel  "Kredietverzekering"@nl ;
    skos:notation   "J8" ;
    skos:definition "kredietverzekering"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfFusieVerkoop
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "26bd5612-780b-40a4-956a-d2aa9ecd4605" ;
    skos:prefLabel  "Bedrijfsfusies of verkoop"@nl ;
    skos:notation   "J9" ;
    skos:definition "Bedrijfsfusies of verkoop van een bedrijf"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfAansprakelijkheidBestuurders
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "85fb2e93-7bea-4c3a-ae69-d690ff563a41" ;
    skos:prefLabel  "Wettelijke aansprakelijkheid van bestuurders"@nl ;
    skos:notation   "J10" ;
    skos:definition "Wettelijke aansprakelijkheid van bestuurders en commissarissen van een bedrijf"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .

dvc:BedrijfPersoonsgegevens
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "70d2b4ff-7dca-403a-8263-b34cd4d4f38a" ;
    skos:prefLabel  "Verwerking van persoonsgegevens"@nl ;
    skos:notation   "J11" ;
    skos:definition "Regels en verplichtingen met betrekking tot de verwerking van persoonsgegevens"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijf .


##################
### Werknemers ###
##################

dvc:Werknemers
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "6d3fb6eb-705b-4416-919a-931fdf955420" ;
    skos:prefLabel    "Werknemers"@nl ;
    skos:notation     "K" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Werknemers"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:WerknemersArbeidsvoorwaarden ;
    skos:narrower     dvc:WerknemersSocialezekerheid ;
    skos:narrower     dvc:WerknemersTewerkstelling ;
    skos:narrower     dvc:WerknemersGelijkeBehandeling ;
    skos:narrower     dvc:WerknemersPersoneelsvertegenwoordiging .

dvc:WerknemersArbeidsvoorwaarden
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "e96b5541-a73b-4422-b589-917f08587c69" ;
    skos:prefLabel  "Arbeidsvoorwaarden"@nl ;
    skos:notation   "K1" ;
    skos:definition "Bij wet of wettelijk instrument vastgestelde arbeidsvoorwaarden (met inbegrip van werktijden, betaald verlof, vakantierechten, rechten en verplichtingen in verband met overuren, medisch onderzoek, beÃ«indiging van contracten en ontslag)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Werknemers .

dvc:WerknemersSocialezekerheid
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "7ec20584-e780-49a1-8e9a-b9abd6ff55fc" ;
    skos:prefLabel  "Socialezekerheidsrechten en -verplichtingen"@nl ;
    skos:notation   "K2" ;
    skos:definition "Socialezekerheidsrechten en -verplichtingen in de Unie (aanmelding als werkgever, aanmelding van werknemers, kennisgeving van beÃ«indiging van een arbeidsovereenkomst, betaling van sociale bijdragen, rechten en verplichtingen in verband met pensioenen)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Werknemers .

dvc:WerknemersTewerkstelling
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "50d495be-1cac-4300-b483-270960af9935" ;
    skos:prefLabel  "Tewerkstelling van werknemers"@nl ;
    skos:notation   "K3" ;
    skos:definition "Tewerkstelling van werknemers in andere lidstaten (detachering, regels betreffende het vrij verrichten van diensten, woonplaatsvereisten voor werknemers)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Werknemers .

dvc:WerknemersGelijkeBehandeling
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "a6622290-09c2-4204-b2be-dcb4b5b07a65" ;
    skos:prefLabel  "Gelijke behandeling"@nl ;
    skos:notation   "K4" ;
    skos:definition "Gelijke behandeling (regels die discriminatie op het werk verbieden, regels inzake gelijke betaling van mannen en vrouwen en inzake gelijke betaling van werknemers met contracten voor bepaalde of onbepaalde tijd)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Werknemers .

dvc:WerknemersPersoneelsvertegenwoordiging
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "86255aea-a70a-4cef-9730-c6a3df4c0bca" ;
    skos:prefLabel  "Personeelsvertegenwoordiging"@nl ;
    skos:notation   "K5" ;
    skos:definition "Regels voor personeelsvertegenwoordiging"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Werknemers .


###################
### Belastingen ###
###################

dvc:Belastingen
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "0d88e826-b5bd-4877-a0ed-a60ec7eeb681" ;
    skos:prefLabel    "Belastingen"@nl ;
    skos:notation     "L" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Belastingen"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:BelastingenBTW ;
    skos:narrower     dvc:BelastingenAccijnzen ;
    skos:narrower     dvc:BelastingenDouanerechten ;
    skos:narrower     dvc:BelastingenDouaneprocedures ;
    skos:narrower     dvc:BelastingenOverigeBelastingen .

dvc:BelastingenBTW
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "2d5446e9-49bb-4b91-8927-98ef18092887" ;
    skos:prefLabel  "BTW"@nl ;
    skos:notation   "L1" ;
    skos:definition "BTW: informatie over de algemene regels, tarieven en vrijstellingen, registratie voor en betaling van btw, verkrijging van teruggave"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Belastingen .

dvc:BelastingenAccijnzen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "05ceb11d-124c-412c-8d57-6761457e9433" ;
    skos:prefLabel  "Accijnzen"@nl ;
    skos:notation   "L2" ;
    skos:definition "Accijnzen: informatie over de algemene regels, tarieven en vrijstellingen, registratie voor en betaling van accijnzen, verkrijging van teruggave"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Belastingen .

dvc:BelastingenDouanerechten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "76859c02-eb7c-4bd1-9525-829fd87b964f" ;
    skos:prefLabel  "Douanerechten"@nl ;
    skos:notation   "L3" ;
    skos:definition "Douanerechten en andere belastingen en rechten op ingevoerde producten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Belastingen .

dvc:BelastingenDouaneprocedures
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "6f49c619-297e-4079-847f-6edb1b63ed73" ;
    skos:prefLabel  "Douaneprocedures"@nl ;
    skos:notation   "L4" ;
    skos:definition "Douaneprocedures voor invoer en uitvoer in het kader van het douanewetboek van de Unie"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Belastingen .

dvc:BelastingenOverigeBelastingen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "eea8230d-a99d-42f1-8463-47c63535697b" ;
    skos:prefLabel  "Overige belastingen"@nl ;
    skos:notation   "L5" ;
    skos:definition "Overige belastingen: betaling, tarieven, belastingaangiften"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Belastingen .


################
### Goederen ###
################

dvc:Goederen
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "a68d5378-bf31-42ca-96c5-c35ae99716e0" ;
    skos:prefLabel    "Goederen"@nl ;
    skos:notation     "M" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Goederen"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:GoederenCEMarkering ;
    skos:narrower     dvc:GoederenVoorschriftenVereisten ;
    skos:narrower     dvc:GoederenNormenSpecificatiesCertificering ;
    skos:narrower     dvc:GoederenErkenningZonderSpecificaties ;
    skos:narrower     dvc:GoederenGevaarlijkeStoffen ;
    skos:narrower     dvc:GoederenVerkoopOpAfstand ;
    skos:narrower     dvc:GoederenProductenMetGebreken ;
    skos:narrower     dvc:GoederenKeurmerken ;
    skos:narrower     dvc:GoederenRecyclage .

dvc:GoederenCEMarkering
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "4e95ce63-a792-45df-a32a-3d41cb815d46" ;
    skos:prefLabel  "CE-markering"@nl ;
    skos:notation   "M1" ;
    skos:definition "Verkrijging van CE-markering"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenVoorschriftenVereisten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "484f536b-dcac-4358-9163-51efb22c09f9" ;
    skos:prefLabel  "Productvoorschriften en vereisten"@nl ;
    skos:notation   "M2" ;
    skos:definition "Voorschriften en vereisten voor producten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenNormenSpecificatiesCertificering
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "44ad57d7-75e5-458e-b780-831c7dea2841" ;
    skos:prefLabel  "Normen, specificaties en certificering"@nl ;
    skos:notation   "M3" ;
    skos:definition "Vaststelling van toepasselijke normen, technische specificaties en productcertificering"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenErkenningZonderSpecificaties
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "241f76ee-7b45-4a12-82da-aa30294654df" ;
    skos:prefLabel  "Erkenning producten zonder EU-specificaties"@nl ;
    skos:notation   "M4" ;
    skos:definition "Wederzijdse erkenning van producten waarvoor geen EU-specificaties gelden"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenGevaarlijkeStoffen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "d4488915-13ae-40c4-9ddb-08d83468c7be" ;
    skos:prefLabel  "Verpakking van gevaarlijke stoffen"@nl ;
    skos:notation   "M5" ;
    skos:definition "Voorschriften voor de indeling, etikettering en verpakking van gevaarlijke stoffen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenVerkoopOpAfstand
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "1aa52a86-7534-4118-afc5-762d1d32d271" ;
    skos:prefLabel  "Verkoop op afstand en buiten verkoopruimten"@nl ;
    skos:notation   "M6" ;
    skos:definition "Verkoop op afstand en buiten verkoopruimten: informatie die vooraf aan klanten moet worden gegeven, schriftelijke bevestiging van overeenkomsten, herroeping van overeenkomsten, aflevering van goederen, andere specifieke verplichtingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenProductenMetGebreken
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "a05d8cf3-3d3c-40e3-9563-42bb8bdde49a" ;
    skos:prefLabel  "Producten met gebreken"@nl ;
    skos:notation   "M7" ;
    skos:definition "Producten met gebreken: consumentenrechten en garantie, verantwoordelijkheid na verkoop, rechtsmiddelen voor benadeelde partij"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenKeurmerken
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "e7d4fe94-a322-443d-b5db-2e8e90aa2a0b" ;
    skos:prefLabel  "Certificering, keurmerken"@nl ;
    skos:notation   "M8" ;
    skos:definition "Certificering, keurmerken (EMAS, energielabels, ecodesign, EU-milieukeur)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .

dvc:GoederenRecyclage
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "69f3dd87-aaeb-45b5-b204-94b59fced118" ;
    skos:prefLabel  "Recyclage en afvalbeheer"@nl ;
    skos:notation   "M9" ;
    skos:definition "Recyclage en afvalbeheer"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Goederen .


################
### Diensten ###
################

dvc:Diensten
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "1d5ffa44-1744-4f7b-861f-016baa92351b" ;
    skos:prefLabel    "Diensten"@nl ;
    skos:notation     "N" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Diensten"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:DienstenLicentiesVergunningen ;
    skos:narrower     dvc:DienstenKennisgevingGrensoverschrijdendeActiviteiten ;
    skos:narrower     dvc:DienstenErkenningBeroepskwalificaties .

dvc:DienstenLicentiesVergunningen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "5dfd93c8-0a59-4616-987f-9da64602f1b7" ;
    skos:prefLabel  "Licenties en vergunningen"@nl ;
    skos:notation   "N1" ;
    skos:definition "Verkrijging van licenties, vergunningen en toestemming om een bedrijf te starten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Diensten .

dvc:DienstenKennisgevingGrensoverschrijdendeActiviteiten
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "6d58a2d7-ea0c-4e10-a7b4-dcdad99bd15d" ;
    skos:prefLabel  "Kennisgeving van grensoverschrijdende activiteiten"@nl ;
    skos:notation   "N2" ;
    skos:definition "Kennisgeving van grensoverschrijdende activiteiten aan de autoriteiten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Diensten .

dvc:DienstenErkenningBeroepskwalificaties
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "d47dd898-b8c7-41b7-85bf-6bb3f62d472f" ;
    skos:prefLabel  "Erkenning van beroepskwalificaties"@nl ;
    skos:notation   "N3" ;
    skos:definition "Erkenning van beroepskwalificaties, met inbegrip van beroepsonderwijs en -opleiding"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Diensten .


############################
### Bedrijfsfinanciering ###
############################

dvc:Bedrijfsfinanciering
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "2c7edd61-321f-4303-8d88-210a7b66f5b7" ;
    skos:prefLabel    "Bedrijfsfinanciering"@nl ;
    skos:notation     "O" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Bedrijfsfinanciering"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfsfinancieringFinancieringUnie ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfsfinancieringFinancieringNationaal ;
    skos:narrower     dvc:BedrijfsfinancieringOndernemersInitiatieven .

dvc:BedrijfsfinancieringFinancieringUnie
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "1166a9d1-4e9e-4c37-a11c-14b15fe1175d" ;
    skos:prefLabel  "Financiering op Unieniveau"@nl ;
    skos:notation   "O1" ;
    skos:definition "Verkrijging van toegang tot financiering op Unieniveau, met inbegrip van financieringsprogrammaâs en bedrijfssubsidies van de Unie"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijfsfinanciering .

dvc:BedrijfsfinancieringFinancieringNationaal
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "483ab774-cecd-4697-b812-466fb3665b45" ;
    skos:prefLabel  "Financiering op nationaal niveau"@nl ;
    skos:notation   "O2" ;
    skos:definition "Verkrijging van toegang tot financiering op nationaal niveau"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijfsfinanciering .

dvc:BedrijfsfinancieringOndernemersInitiatieven
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "bd750462-916e-4cbf-adb8-bd9f2405f379" ;
    skos:prefLabel  "Op ondernemers gerichte initiatieven"@nl ;
    skos:notation   "O3" ;
    skos:definition "Op ondernemers gerichte initiatieven (uitwisselingen voor nieuwe ondernemers, mentorprogrammaâs enz.)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Bedrijfsfinanciering .


###########################
### Overheidsopdrachten ###
###########################

dvc:Overheidsopdrachten
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "9ba6d5ed-3a27-4e31-b27e-99f11632a8b6" ;
    skos:prefLabel    "Overheidsopdrachten"@nl ;
    skos:notation     "P" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Overheidsopdrachten"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:OverheidsopdrachtenDeelname ;
    skos:narrower     dvc:OverheidsopdrachtenOnlineInschrijving ;
    skos:narrower     dvc:OverheidsopdrachtenMeldingOnregelmatigheden .

dvc:OverheidsopdrachtenDeelname
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "65c1f736-f0d5-402d-92a9-0b2b2e49c584" ;
    skos:prefLabel  "Deelname aan openbare aanbestedingen"@nl ;
    skos:notation   "P1" ;
    skos:definition "Deelname aan openbare aanbestedingen: regels en procedures"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Overheidsopdrachten .

dvc:OverheidsopdrachtenOnlineInschrijving
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "fed8854a-6dfe-47c4-896e-a777a2ba273b" ;
    skos:prefLabel  "Online-inschrijving"@nl ;
    skos:notation   "P2" ;
    skos:definition "Online-inschrijving op openbare aanbestedingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Overheidsopdrachten .

dvc:OverheidsopdrachtenMeldingOnregelmatigheden
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "077fdb84-4ea8-4bce-b5d1-ad365324da9e" ;
    skos:prefLabel  "Melding van onregelmatigheden"@nl ;
    skos:notation   "P3" ;
    skos:definition "Melding van onregelmatigheden in verband met aanbestedingsprocedures"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:Overheidsopdrachten .


################################
### GezondheidVeiligheidWerk ###
################################

dvc:GezondheidVeiligheidWerk
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "1472b3ec-f78d-4380-9364-b8aea1ecf69a" ;
    skos:prefLabel    "Gezondheid en veiligheid op het werk"@nl ;
    skos:notation     "Q" ;
    skos:definition   "Informatiegebieden in verband met bedrijven: Gezondheid en veiligheid op het werk"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:GezondheidVeiligheidWerkVerplichtingen .

dvc:GezondheidVeiligheidWerkVerplichtingen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "eebf6600-b2a8-44b8-b651-a1aa4c14fdbd" ;
    skos:prefLabel  "Verplichtingen in verband met gezondheid en veiligheid"@nl ;
    skos:notation   "Q1" ;
    skos:definition "Verplichtingen in verband met gezondheid en veiligheid voor verschillende soorten activiteiten, waaronder risicopreventie, voorlichting en opleiding"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:GezondheidVeiligheidWerk .


#########################
### ProcedureGeboorte ###
#########################

dvc:ProcedureGeboorte
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "5c173033-d9b6-459f-b021-5f3d169d9665" ;
    skos:prefLabel    "Geboorte"@nl ;
    skos:notation     "R" ;
    skos:definition   "Procedures over: Geboorte"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureGeboorteBewijs .

dvc:ProcedureGeboorteBewijs
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "01e71aaf-507d-41d2-a4e4-452a5165c12f" ;
    skos:prefLabel  "Aanvraag geboortebewijs"@nl ;
    skos:notation   "R1" ;
    skos:definition "Aanvraag van bewijs van registratie van een geboorte"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureGeboorte .


#########################
### ProcedureVerblijf ###
#########################

dvc:ProcedureVerblijf
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "38cfa16a-237d-47ad-9a8f-6818345ea3e4" ;
    skos:prefLabel    "Verblijf"@nl ;
    skos:notation     "S" ;
    skos:definition   "Procedures over: Verblijf"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureVerblijfBewijs .

dvc:ProcedureVerblijfBewijs
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "66de6e23-be16-4e58-9112-7411308a67d5" ;
    skos:prefLabel  "Aanvraag verblijfsbewijs"@nl ;
    skos:notation   "S1" ;
    skos:definition "Aanvraag van bewijs van verblijf"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureVerblijf .

#######################
### ProcedureStudie ###
#######################

dvc:ProcedureStudie
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "785e828a-5443-47d9-8d54-b76149a5980c" ;
    skos:prefLabel    "Studie"@nl ;
    skos:notation     "T" ;
    skos:definition   "Procedures over: Studie"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStudieAanvraagTertiairOnderwijs ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStudieVerzoekToelatingTertiairOnderwijs ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStudieVerzoekErkenningDiploma .

dvc:ProcedureStudieAanvraagTertiairOnderwijs
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "9af933a4-e51e-4c14-94f2-d953e909b391" ;
    skos:prefLabel  "Aanvraag financiering tertiar onderwijs"@nl ;
    skos:notation   "T1" ;
    skos:definition "Aanvraag bij een overheidsorgaan of -instantie van studiefinanciering, zoals studiebeurzen en studieleningen, voor tertiair onderwijs"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStudie .

dvc:ProcedureStudieVerzoekToelatingTertiairOnderwijs
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "1753aeb1-7ab5-40cc-80c4-54654ab69bc5" ;
    skos:prefLabel  "Verzoek toelating tot openbaar tertiair onderwijs"@nl ;
    skos:notation   "T2" ;
    skos:definition "Indiening van een initieel verzoek om toelating tot een openbare instelling voor tertiair onderwijs"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStudie .

dvc:ProcedureStudieVerzoekErkenningDiploma
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "521523ea-ddf4-44b0-be05-635d399ffecd" ;
    skos:prefLabel  "Verzoek om academische erkenning van diplomaâs"@nl ;
    skos:notation   "T3" ;
    skos:definition "Verzoek om academische erkenning van diplomaâs, getuigschriften of andere bewijzen van studies of opleidingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStudie .

#####################
### ProcedureWerk ###
#####################

dvc:ProcedureWerk
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "782bb397-dad9-41d7-acc8-22705b7a3d4e" ;
    skos:prefLabel    "Werk"@nl ;
    skos:notation     "U" ;
    skos:definition   "Procedures over: Werk"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureWerkVerzoek ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureWerkWijzigingBeroepssituatie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureWerkAanvraagZiekteverzekeringskaart ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureWerkAangifteInkomstenbelasting .

dvc:ProcedureWerkVerzoek
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "7d781e16-cd95-4aa0-b0e9-7b5c02761848" ;
    skos:prefLabel  "Verzoek tot bepaling van de toepasselijke wetgeving (883/2004 - titel 2)"@nl ;
    skos:notation   "U1" ;
    skos:definition "Verzoek tot bepaling van de toepasselijke wetgeving overeenkomstig titel II van Verordening (EU) nr. 883/2004"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureWerk .

dvc:ProcedureWerkWijzigingBeroepssituatie
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "64623ae2-8819-4cb3-b8cf-33224b82b33b" ;
    skos:prefLabel  "Kennisgeving wijziging situatie i.k.v. socialezekerheidsuitkeringen"@nl ;
    skos:notation   "U2" ;
    skos:definition "Kennisgeving van wijzigingen in de persoonlijke of beroepssituatie van de persoon die socialezekerheidsuitkeringen ontvangt, voor zover die wijzigingen voor die uitkeringen van belang zijn"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureWerk .

dvc:ProcedureWerkAanvraagZiekteverzekeringskaart
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "ad613e22-8fa2-489e-aaaf-95305faa15e9" ;
    skos:prefLabel  "Aanvraag van een Europese ziekteverzekeringskaart"@nl ;
    skos:notation   "U3" ;
    skos:definition "Aanvraag van een Europese ziekteverzekeringskaart (EHIC)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureWerk .

dvc:ProcedureWerkAangifteInkomstenbelasting
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "f89acc1e-d849-4e1f-ab26-18c918d8560e" ;
    skos:prefLabel  "Indiening van een aangifte voor de inkomstenbelasting"@nl ;
    skos:notation   "U4" ;
    skos:definition "Indiening van een aangifte voor de inkomstenbelasting"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureWerk .

###########################
### ProcedureVerhuizing ###
###########################

dvc:ProcedureVerhuizing
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "7dd6e013-c105-4f41-bc62-f6d42d9ae67b" ;
    skos:prefLabel    "Verhuizing"@nl ;
    skos:notation     "V" ;
    skos:definition   "Procedures over: Verhuizing"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureVerhuizingAdreswijziging ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureVerhuizingInschrijvingMotorvoertuig ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureVerhuizingStickersWegeninfrastructuur ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureVerhuizingEmissiestickers .

dvc:ProcedureVerhuizingAdreswijziging
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "b9e8ce4d-886c-457a-916e-4d39deb18af2" ;
    skos:prefLabel  "Registratie van adreswijziging"@nl ;
    skos:notation   "V1" ;
    skos:definition "Registratie van adreswijziging"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureVerhuizing .

dvc:ProcedureVerhuizingInschrijvingMotorvoertuig
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "d8122163-43e9-4fa7-8d10-397a9782bf90" ;
    skos:prefLabel  "Inschrijving van een motorvoertuig"@nl ;
    skos:notation   "V2" ;
    skos:definition "Inschrijving van een motorvoertuig dat van oorsprong is uit een lidstaat of daar al is ingeschreven, volgens de standaardprocedures"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureVerhuizing .

dvc:ProcedureVerhuizingStickersWegeninfrastructuur
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "d6cc7467-7def-4810-b4ea-1df3748ff540" ;
    skos:prefLabel  "Verkrijging van stickers voor de wegeninfrastructuur"@nl ;
    skos:notation   "V3" ;
    skos:definition "Verkrijging van stickers voor het gebruik van de nationale wegeninfrastructuur: door een overheidsinstantie of -orgaan opgelegde tijdsgebonden heffingen (vignet) of afstandsgebonden heffingen (tol)"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureVerhuizing .

dvc:ProcedureVerhuizingEmissiestickers
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "b434b143-cb9b-4d62-b7db-9787709eefad" ;
    skos:prefLabel  "Verkrijging emissiestickers"@nl ;
    skos:notation   "V4" ;
    skos:definition "Verkrijging van door een overheidsinstantie of -orgaan afgegeven emissiestickers"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureVerhuizing .

#############################
### ProcedurePensionering ###
#############################

dvc:ProcedurePensionering
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "1674bb44-b514-456e-9b3d-913115e68765" ;
    skos:prefLabel    "Pensionering"@nl ;
    skos:notation     "W" ;
    skos:definition   "Procedures over: Pensionering"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedurePensioneringAanvraagUitkering ;
    skos:narrower     dvc:ProcedurePensioneringVerzoekOmInformatie .

dvc:ProcedurePensioneringAanvraagUitkering
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "16043731-d4c9-4bb7-8ff6-c8c5d4b73df8" ;
    skos:prefLabel  "Aanvraag (pre)pensioenuitkering"@nl ;
    skos:notation   "W1" ;
    skos:definition "Aanvraag (pre)pensioenuitkering van verplichte regelingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedurePensionering .

dvc:ProcedurePensioneringVerzoekOmInformatie
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "2f67c11c-f789-4626-96ca-bba8ab1a09ff" ;
    skos:prefLabel  "Verzoek om informatie over pensioengegevens"@nl ;
    skos:notation   "W2" ;
    skos:definition "Verzoek om informatie over pensioengegevens van verplichte regelingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedurePensionering .


#################################################
### ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf ###
#################################################

dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf
    a                 skos:Concept ;
    mu:uuid           "b2333f55-5acd-4b51-9ee3-265687b445b4" ;
    skos:prefLabel    "Starten, exploiteren en sluiten van een bedrijf"@nl ;
    skos:notation     "X" ;
    skos:definition   "Procedures over: Starten, exploiteren en sluiten van een bedrijf"@nl ;
    skos:inScheme     dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:topConceptOf dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfKennisgeving ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfPensioenEnVerzekeringsregelingenWerkgever ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfPensioenEnVerzekeringsregelingenWerknemer ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfAangifteVennootschapsbelasting ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfBeeindigingArbeidsovereenkomst ;
    skos:narrower     dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfBetalingSocialeBijdragen .

dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfKennisgeving
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "dbca4af9-1413-4c1e-a153-b93835037df7" ;
    skos:prefLabel  "Kennisgeving van bedrijfsactiviteit"@nl ;
    skos:notation   "X1" ;
    skos:definition "Kennisgeving van bedrijfsactiviteit, vergunningen voor de uitoefening van een bedrijfsactiviteit, wijzigingen van bedrijfsactiviteit en beÃ«indiging van een bedrijfsactiviteit zonder insolventie- of liquidatieprocedures, met uitzondering van de initiÃ«le inschrijving van een bedrijfsactiviteit in het bedrijfsregister en met uitzondering van procedures voor de oprichting van vennootschappen in de zin van artikel 54, tweede alinea, VWEU of bestanden die deze vennootschappen later indienen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf .

dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfPensioenEnVerzekeringsregelingenWerkgever
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "9d9e8cad-7a5d-48fc-bb08-d85ff8112bb4" ;
    skos:prefLabel  "Aanmelding van een werkgever bij pensioen- en verzekeringsregelingen"@nl ;
    skos:notation   "X2" ;
    skos:definition "Aanmelding van een werkgever (een natuurlijke persoon) bij verplichte pensioen- en verzekeringsregelingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf .

dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfPensioenEnVerzekeringsregelingenWerknemer
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "806d0d67-32a7-4164-8ce6-0542ac78f26b" ;
    skos:prefLabel  "Aanmelding van werknemers bij pensioen- en verzekeringsregelingen"@nl ;
    skos:notation   "X3" ;
    skos:definition "Aanmelding van werknemers bij verplichte pensioen- en verzekeringsregelingen"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf .

dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfAangifteVennootschapsbelasting
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "bc084881-5d50-4ede-b826-21c4aa52c210" ;
    skos:prefLabel  "Indiening van een aangifte voor de vennootschapsbelasting"@nl ;
    skos:notation   "X4" ;
    skos:definition "Indiening van een aangifte voor de vennootschapsbelasting"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf .

dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfBeeindigingArbeidsovereenkomst
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "ab31af23-ea22-4b34-8b5c-505f79ddb43c" ;
    skos:prefLabel  "Kennisgeving van beÃ«indiging van een arbeidsovereenkomst aan socialezekerheidsregelingen"@nl ;
    skos:notation   "X5" ;
    skos:definition "Kennisgeving van beÃ«indiging van een arbeidsovereenkomst met een werknemer aan socialezekerheidsregelingen, met uitzondering van procedures voor de collectieve beÃ«indiging van arbeidsovereenkomsten"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf .

dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijfBetalingSocialeBijdragen
    a               skos:Concept ;
    mu:uuid         "7d1c216a-6d91-47c4-ab09-b796ed1b614f" ;
    skos:prefLabel  "Betaling van sociale bijdragen voor werknemers"@nl ;
    skos:notation   "X6" ;
    skos:definition "Betaling van sociale bijdragen voor werknemers"@nl ;
    skos:inScheme   dvcs:YourEuropeCategorie ;
    skos:broader    dvc:ProcedureStartenExploiterenSluitenBedrijf .
